{"styles": {"s0": {"bl": 1}, "s1": {"bd": {"t": {"s": 8, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "b": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "l": {"s": 8, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "r": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}}, "tb": 3}, "s2": {"bd": {"t": {"s": 8, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "b": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "l": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "r": {"s": 8, "cl": {"rgb": "#000000"}}}, "tb": 3}, "s3": {"bd": {"t": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "b": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "l": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "r": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}}, "ht": 2, "tb": 3}, "s4": {"bd": {"t": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}}}, "s5": {"bd": {"t": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "r": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}}}, "s6": {"bd": {"t": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "b": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "l": {"s": 8, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "r": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}}, "tb": 3}, "s7": {"bd": {"t": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "b": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "l": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "r": {"s": 8, "cl": {"rgb": "#000000"}}}, "tb": 3}, "s8": {"bd": {"l": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}}}, "s9": {"bd": {"r": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}}}, "s10": {"bd": {"t": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "b": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "l": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "r": {"s": 8, "cl": {"rgb": "#000000"}}}, "ht": 1, "tb": 3}, "s11": {"ul": {"s": 1}, "cl": {"rgb": "#0563C1"}, "bd": {"t": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "b": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "l": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "r": {"s": 8, "cl": {"rgb": "#000000"}}}, "tb": 3}, "s12": {"bd": {"t": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "b": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "l": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "r": {"s": 8, "cl": {"rgb": "#000000"}}}, "vt": 2, "tb": 3}, "s13": {"bd": {"b": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "l": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}}}, "s14": {"bd": {"b": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}}}, "s15": {"bd": {"b": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "r": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}}}, "s16": {"tb": 3}, "s17": {"bd": {"t": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "b": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "l": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "r": {"s": 8, "cl": {"rgb": "#000000"}}}, "tb": 3, "n": {"pattern": "_(\"$\"\\ * #,##0_);_(\"$\"\\ * \\(#,##0\\);_(\"$\"\\ * \"-\"??_);_(@_)"}}, "s18": {"bd": {"t": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "b": {"s": 8, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "l": {"s": 8, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "r": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}}, "tb": 3}, "s19": {"bd": {"t": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "b": {"s": 8, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "l": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "r": {"s": 8, "cl": {"rgb": "#000000"}}}, "tb": 3, "n": {"pattern": "m/d/yyyy"}}, "s20": {"bl": 1, "cl": {"rgb": "#FFFFFF"}, "bg": {"rgb": "#4470C4"}, "bd": {"t": {"s": 8, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "b": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "l": {"s": 8, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "r": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}}, "ht": 2, "vt": 2, "tb": 3}, "s21": {"bl": 1, "cl": {"rgb": "#FFFFFF"}, "bg": {"rgb": "#4470C4"}, "bd": {"t": {"s": 8, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "b": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "l": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "r": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}}, "ht": 2, "vt": 2, "tb": 3}, "s22": {"bl": 1, "cl": {"rgb": "#FFFFFF"}, "bg": {"rgb": "#4470C4"}, "bd": {"t": {"s": 8, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "b": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "l": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "r": {"s": 8, "cl": {"rgb": "#000000"}}}, "ht": 2, "vt": 2, "tb": 3}, "s23": {"bd": {"t": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "b": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "l": {"s": 8, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "r": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}}, "vt": 2, "tb": 3}, "s24": {"bd": {"t": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "b": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "l": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "r": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}}, "vt": 2, "tb": 3}, "s25": {"bd": {"t": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "b": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "l": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "r": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}}, "vt": 2, "tb": 3, "n": {"pattern": "_(\"$\"\\ * #,##0_);_(\"$\"\\ * \\(#,##0\\);_(\"$\"\\ * \"-\"??_);_(@_)"}}, "s26": {"bd": {"t": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "b": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "l": {"s": 8, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "r": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}}, "ht": 1, "vt": 2, "tb": 3}, "s27": {"bd": {"t": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "b": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "l": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "r": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}}, "ht": 1, "vt": 2, "tb": 3}, "s28": {"bd": {"t": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "b": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "l": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "r": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}}, "ht": 1, "vt": 2, "tb": 3, "n": {"pattern": "_(\"$\"\\ * #,##0_);_(\"$\"\\ * \\(#,##0\\);_(\"$\"\\ * \"-\"??_);_(@_)"}}, "s29": {"bd": {"t": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "l": {"s": 8, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "r": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}}, "ht": 1, "vt": 2, "tb": 3}, "s30": {"bd": {"t": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "l": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "r": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}}, "vt": 2, "tb": 3}, "s31": {"bd": {"t": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "l": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "r": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}}, "vt": 2, "tb": 3, "n": {"pattern": "_(\"$\"\\ * #,##0_);_(\"$\"\\ * \\(#,##0\\);_(\"$\"\\ * \"-\"??_);_(@_)"}}, "s32": {"bd": {"t": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "l": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "r": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}}, "vt": 2, "tb": 3, "n": {"pattern": "_(\"$\"\\ * #,##0_);_(\"$\"\\ * \\(#,##0\\);_(\"$\"\\ * \"-\"_);_(@_)"}}, "s33": {"bd": {"t": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "b": {"s": 8, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "l": {"s": 8, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "r": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}}, "ht": 1, "vt": 2, "tb": 3}, "s34": {"bd": {"t": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "b": {"s": 8, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "l": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "r": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}}, "vt": 2, "tb": 3}, "s35": {"bd": {"t": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "b": {"s": 8, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "l": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "r": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}}, "vt": 2, "tb": 3, "n": {"pattern": "_(\"$\"\\ * #,##0_);_(\"$\"\\ * \\(#,##0\\);_(\"$\"\\ * \"-\"_);_(@_)"}}, "s36": {"bd": {"t": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "b": {"s": 8, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "l": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "r": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}}, "vt": 2, "tb": 3, "n": {"pattern": "_(\"$\"\\ * #,##0_);_(\"$\"\\ * \\(#,##0\\);_(\"$\"\\ * \"-\"??_);_(@_)"}}, "s37": {"bd": {"t": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "b": {"s": 8, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "l": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "r": {"s": 8, "cl": {"rgb": "#000000"}}}, "vt": 2, "tb": 3}, "s38": {"ht": 1, "vt": 2, "tb": 3}, "s39": {"vt": 2, "tb": 3}, "s40": {"vt": 2, "tb": 3, "n": {"pattern": "_(\"$\"\\ * #,##0_);_(\"$\"\\ * \\(#,##0\\);_(\"$\"\\ * \"-\"_);_(@_)"}}, "s41": {"vt": 2, "tb": 3, "n": {"pattern": "_(\"$\"\\ * #,##0_);_(\"$\"\\ * \\(#,##0\\);_(\"$\"\\ * \"-\"??_);_(@_)"}}, "s42": {"tb": 3, "n": {"pattern": "_(\"$\"\\ * #,##0_);_(\"$\"\\ * \\(#,##0\\);_(\"$\"\\ * \"-\"??_);_(@_)"}}, "s43": {"bl": 1, "bd": {"b": {"s": 8, "cl": {"rgb": "#000000"}}}}, "s44": {"bl": 1, "bd": {"b": {"s": 8, "cl": {"rgb": "#000000"}}}, "tb": 3}, "s45": {"ff": "Arial", "fs": 9.0, "n": {"pattern": "_(\"$\"\\ * #,##0_);_(\"$\"\\ * \\(#,##0\\);_(\"$\"\\ * \"-\"_);_(@_)"}}, "s46": {"tb": 3, "n": {"pattern": "_(\"$\"\\ * #,##0_);_(\"$\"\\ * \\(#,##0\\);_(\"$\"\\ * \"-\"_);_(@_)"}}, "s47": {"cl": {"rgb": "#FFFFFF"}, "bg": {"rgb": "#4470C4"}, "bd": {"t": {"s": 8, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "b": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "l": {"s": 8, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "r": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}}, "ht": 2, "vt": 2, "tb": 3}, "s48": {"cl": {"rgb": "#FFFFFF"}, "bg": {"rgb": "#4470C4"}, "bd": {"t": {"s": 8, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "b": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "l": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "r": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}}, "ht": 2, "vt": 2, "tb": 3}, "s49": {"cl": {"rgb": "#FFFFFF"}, "bg": {"rgb": "#4470C4"}, "bd": {"t": {"s": 8, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "b": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "l": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "r": {"s": 8, "cl": {"rgb": "#000000"}}}, "ht": 2, "vt": 2, "tb": 3}, "s50": {"bd": {"t": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "b": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "l": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "r": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}}, "tb": 3}, "s51": {"ht": 3}, "s52": {"bd": {"t": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "b": {"s": 8, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "l": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "r": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}}, "tb": 3}, "s53": {"bd": {"t": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "b": {"s": 8, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "l": {"s": 1, "cl": {"rgb": "#000000"}}, "r": {"s": 8, "cl": {"rgb": "#000000"}}}, "tb": 3}, "s54": {"ht": 1, "tb": 3}, "s55": {"ht": 1, "tb": 3, "n": {"pattern": "0.0"}}}, "sheets": {"d9b2fc2a62d8c7c93697": {"id": "d9b2fc2a62d8c7c93697", "name": "PAA SSF 2019 - V14", "hidden": 0, "rowCount": 161, "columnCount": 13, "scrollTop": 0, "scrollLeft": 0, "mergeData": [{"startRow": 10, "endRow": 14, "startColumn": 5, "endColumn": 8}, {"startRow": 4, "endRow": 8, "startColumn": 5, "endColumn": 8}], "cellData": {"1": {"1": {"v": "PLAN ANUAL DE ADQUISICIONES", "t": 1, "s": "s0"}}, "2": {"1": {"s": "s0"}}, "3": {"1": {"v": "A. INFORMACI\u00d3N GENERAL DE LA ENTIDAD", "t": 1, "s": "s0"}}, "4": {"1": {"v": "Nombre", "t": 1, "s": "s1"}, "2": {"v": "SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s2"}, "5": {"v": "El principal objetivo del Plan Anual de Adquisiciones es permitir que la entidad estatal aumente la probabilidad de lograr mejores condiciones de competencia a trav\u00e9s de la participaci\u00f3n de un mayor n\u00famero de operadores econ\u00f3micos interesados en los procesos de selecci\u00f3n que se van a adelantar durante el a\u00f1o fiscal, y que el Estado cuente con informaci\u00f3n suficiente para realizar compras coordinadas. ", "t": 1, "s": "s3"}, "6": {"s": "s4"}, "7": {"s": "s4"}, "8": {"s": "s5"}}, "5": {"1": {"v": "Direcci\u00f3n", "t": 1, "s": "s6"}, "2": {"v": "Calle 26 No. 57-83 Torre 8 pisos 15 y 16 ", "t": 1, "s": "s7"}, "5": {"s": "s8"}, "8": {"s": "s9"}}, "6": {"1": {"v": "Tel\u00e9fono", "t": 1, "s": "s6"}, "2": {"v": 3487800, "t": 2, "s": "s10"}, "5": {"s": "s8"}, "8": {"s": "s9"}}, "7": {"1": {"v": "P\u00e1gina web", "t": 1, "s": "s6"}, "2": {"v": "www.ssf.gov.co", "t": 1, "s": "s11"}, "5": {"s": "s8"}, "8": {"s": "s9"}}, "8": {"1": {"v": "Misi\u00f3n y visi\u00f3n", "t": 1, "s": "s6"}, "2": {"v": "MISI\u00d3N: La Superintendencia del Subsidio Familiar es la entidad de orden nacional que ejerce inspecci\u00f3n, vigilancia y control sobre la administraci\u00f3n de los recursos del Sistema del Subsidio Familiar y la gesti\u00f3n de los programas y servicios que se financian con los mismos, para que lleguen a los trabajadores de medianos y menores ingresos y sus familias, as\u00ed como a la poblaci\u00f3n focalizada con los programas especiales del gobierno.\n\nVISI\u00d3N: En el 2022 seremos una entidad reconocida a nivel nacional, por su eficiente modelo de inspecci\u00f3n, vigilancia y control,  garante y protectora de los derechos ciudadanos en torno al Sistema del Subsidio Familiar, en el marco de una gesti\u00f3n \u00e9tica, transparente y generadora de confianza p\u00fablica.", "t": 1, "s": "s12"}, "5": {"s": "s13"}, "6": {"s": "s14"}, "7": {"s": "s14"}, "8": {"s": "s15"}}, "9": {"1": {"v": "Perspectiva estrat\u00e9gica", "t": 1, "s": "s6"}, "2": {"v": "La Superintendencia del Subsidio Familiar tiene a su cargo la supervisi\u00f3n de las CCF, organizaciones y entidades recaudadoras y pagadoras del subsidio familiar en cuanto al cumplimiento de este servicio y sobre las entidades que constituyan o administren una o varias entidades sometidas a su vigilancia, con el fin de preservar la estabilidad, seguridad y confianza del sistema del subsidio familiar para que los servicios sociales a su cargo lleguen a la poblaci\u00f3n de trabajadores afiliados y sus familias bajo los principios de eficiencia, eficacia, efectividad y solidaridad en los t\u00e9rminos se\u00f1alados en la ley.  ", "t": 1, "s": "s7"}, "5": {"s": "s16"}, "6": {"s": "s16"}, "7": {"s": "s16"}, "8": {"s": "s16"}}, "10": {"1": {"v": "Informaci\u00f3n de contacto", "t": 1, "s": "s6"}, "2": {"v": "YU\u00cd ANGELA MORALES ESPINOSA", "t": 1, "s": "s7"}, "5": {"v": "El Plan Anual de Adquisiciones es un documento de naturaleza informativa y las adquisiciones incluidas en el mismo pueden ser canceladas, revisadas o modificadas. Esta informaci\u00f3n no representa compromiso u obligaci\u00f3n alguna por parte de la entidad estatal ni la compromete a adquirir los bienes, obras y servicios en \u00e9l se\u00f1alados. ", "t": 1, "s": "s3"}, "6": {"s": "s4"}, "7": {"s": "s4"}, "8": {"s": "s5"}}, "11": {"1": {"v": "Valor total del PAA", "t": 1, "s": "s6"}, "2": {"f": "=H148", "s": "s17"}, "5": {"s": "s8"}, "8": {"s": "s9"}}, "12": {"1": {"v": "L\u00edmite de contrataci\u00f3n menor cuant\u00eda", "t": 1, "s": "s6"}, "2": {"v": 231872480, "t": 2, "s": "s17"}, "5": {"s": "s8"}, "8": {"s": "s9"}}, "13": {"1": {"v": "L\u00edmite de contrataci\u00f3n m\u00ednima cuant\u00eda", "t": 1, "s": "s6"}, "2": {"v": 23187248, "t": 2, "s": "s17"}, "5": {"s": "s8"}, "8": {"s": "s9"}}, "14": {"1": {"v": "Fecha de \u00faltima actualizaci\u00f3n del PAA", "t": 1, "s": "s18"}, "2": {"v": 43518.0, "s": "s19"}, "5": {"s": "s13"}, "6": {"s": "s14"}, "7": {"s": "s14"}, "8": {"s": "s15"}}, "16": {"1": {"v": "B. ADQUISICIONES PLANEADAS", "t": 1, "s": "s0"}, "3": {"s": "s16"}, "4": {"s": "s16"}, "5": {"s": "s16"}}, "17": {"1": {"v": "C\u00f3digos UNSPSC", "t": 1, "s": "s20"}, "2": {"v": "Descripci\u00f3n", "t": 1, "s": "s21"}, "3": {"v": "Fecha estimada de inicio de proceso de selecci\u00f3n", "t": 1, "s": "s21"}, "4": {"v": "Duraci\u00f3n estimada del contrato", "t": 1, "s": "s21"}, "5": {"v": "Modalidad de selecci\u00f3n ", "t": 1, "s": "s21"}, "6": {"v": "Fuente de los recursos", "t": 1, "s": "s21"}, "7": {"v": "Valor total estimado", "t": 1, "s": "s21"}, "8": {"v": "Valor estimado en la vigencia actual", "t": 1, "s": "s21"}, "9": {"v": "\u00bfSe requieren vigencias futuras?", "t": 1, "s": "s21"}, "10": {"v": "Estado de solicitud de vigencias futuras", "t": 1, "s": "s21"}, "11": {"v": "Datos de contacto del responsable", "t": 1, "s": "s22"}}, "18": {"1": {"v": "78111502;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "Adquirir el suministro de tiquetes a\u00e9reos a nivel nacional e internacional para los funcionarios y contratistas de la Superintendencia del Subsidio, a traves del acuerdo marco de precios de la Tienda Virtual del Estado Colombiano.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Enero", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "1 Mes ", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "M\u00ednima cuant\u00eda", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 23000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 23000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "19": {"1": {"v": "43233205;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "Suministrar certificados digitales para el aseguramiento jur\u00eddico y t\u00e9cnico de las comunicaciones electr\u00f3nicas emanadas y acceso a SIIF Naci\u00f3n por la Superintendencia del Subsidio Familiar.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Febrero", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "11 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "M\u00ednima cuant\u00eda", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 5635625, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 5635625, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "20": {"1": {"v": "80101500;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "Contratar los servicio profesionales requeridos por la Secretar\u00eda General de la Entidad para adelantar los estudios del sector y de mercado de los procesos de contrataci\u00f3n que abrir\u00e1 la Superintendencia en el \u00faltimo trimestre de la vigencia, as\u00ed como apoyar al grupo de gestion contractual en los procesos precontractuales de la entidad", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Febrero", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "330 D\u00edas", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 79350000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 79350000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "21": {"1": {"v": "80121700;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "Brindar asesor\u00eda especializada al Despacho del Superintendente Delegado para la Responsabilidad Administrativa y las Medidas Especiales, en materia de derecho societario, derecho civil, intervenciones administrativas, r\u00e9gimen de insolvencia, asuntos de registro p\u00fablico de personas jur\u00eddicas y derecho administrativo sancionatorio, en los asuntos de competencia de dicha superintendencia delegada.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Enero", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "340 D\u00edas", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 92000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 92000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "22": {"1": {"v": "80121600;80121700;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "Brindar asesor\u00eda profesional al Despacho de la Secretaria General en los asuntos de su competencia y de acuerdo con los procesos a cargo tanto en materia contractual como administrativa de acuerdo con el perfil de la contratista.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Enero", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "340 D\u00edas", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 91466666, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 91466666, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "23": {"1": {"v": "78111800;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "Contratar la prestaci\u00f3n del servicio de Transporte Terrestre Automotor Especial para los funcionarios de la Superintendencia del Subsidio Familiar en la ciudad de Bogot\u00e1, D.C.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Marzo", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "8 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Selecci\u00f3n Abreviada Subasta Inversa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 566157444, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 566157444, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "24": {"1": {"v": "78111800", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "Contratar la prestaci\u00f3n del servicio de transporte terrestre automotor especial para los funcionarios de la Superintendencia del Subsidio Familiar", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Enero", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "10 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Selecci\u00f3n Abreviada de Menor Cuantia sin Manifestacion de Inter\u00e9s", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 745000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 745000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "25": {"1": {"v": "43211500;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "Adquirir equipos de computo de Portatiles para la Superintendencia del Subsidio Familiar", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Febrero", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "2 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Sel\u00e9ccion abreviada - acuerdo marco", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 40000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 40000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "26": {"1": {"v": "81111505;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "Renovar la suscripci\u00f3n del correo electr\u00f3nico y servicios conexos Office 365", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Julio", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "6 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Sel\u00e9ccion abreviada - acuerdo marco", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 60000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 60000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "27": {"1": {"v": "43233502;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "Adquirir el licenciamiento de  los dispositivos de videoconferencia de la Superintendencia del Subsidio Familiar", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Marzo", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "9 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "M\u00ednima cuant\u00eda", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 20000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 20000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "28": {"1": {"v": "53100000; 53110000", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "Adquirir la Dotaci\u00f3n para los funcionarios de la Entidad a traves del acuerdo marco de precios de la Tienda Virtual del Estado Colombiano.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Junio", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "5 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Sel\u00e9ccion abreviada - acuerdo marco", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 10000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 10000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "29": {"1": {"v": "44111515", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "Adquirir el suministro de papeleria y utiles de oficina para la Superintendencia del Subsidio Familiar.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Junio", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "5 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "M\u00ednima cuant\u00eda", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 14000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 14000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "30": {"1": {"v": "78181701;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "Adquirir  el suministro de Combustible en la ciudad de Bogot\u00e1 para el parque automotor de la Superintendencia del Subsidio Familiar.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Enero", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "350 D\u00edas", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Sel\u00e9ccion abreviada - acuerdo marco", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 25000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 25000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "31": {"1": {"v": "44101700;44103100;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "Adquirir fotoconductores y Tonner para las impresores de la Superintendencia del Subsidio Familiar a traves del acuerdo marco de precios de la Tienda Virtual del Estado Colombiano ", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Febrero", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "10 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Sel\u00e9ccion abreviada - acuerdo marco", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 32000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 32000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "32": {"1": {"v": "78111502", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "Adquirir el suministro de tiquetes a\u00e9reos a nivel nacional e internacional para los funcionarios y contratistas de la Superintendencia del Subsidio, a traves del acuerdo marco de precios de la Tienda Virtual del Estado Colombiano.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Marzo", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "8 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Selecci\u00f3n abreviada menor cuant\u00eda", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 227000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 227000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "33": {"1": {"v": "78102201;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "Prestar el servicio de correo urbano y nacional para la Superintendencia del Subsidio Familiar.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Junio", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "6 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 11000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 11000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "34": {"1": {"v": "84131500", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "Contratar la intermediaci\u00f3n de seguros para apoyar a la SSF en la gesti\u00f3n de los seguros que requiere la Entidad.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Marzo", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "9 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Concurso de M\u00e9ritos Abierto", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 0, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 0, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "35": {"1": {"v": "84131607;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "Adquirir los Seguros Obligatorios de Transito (SOAT) para el parque automotor de la Entidad.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Noviembre", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "12 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Sel\u00e9ccion abreviada - acuerdo marco", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 3135000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 3135000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "36": {"1": {"v": "84131500;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "Contratar el programa de seguros que ampare los bienes e intereses patrimoniales de propiedad de la Superintendencia de Subsidio Familiar, as\u00ed como de aquellos por los que sea o llegare a ser legalmente responsable o le corresponda asegurar en virtud de disposici\u00f3n legal o contractual.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Febrero", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "8 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Selecci\u00f3n abreviada menor cuant\u00eda", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"f": "=68000000+8000000", "s": "s25"}, "8": {"f": "=H37", "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "37": {"1": {"v": "71161202;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "El contratista arrendador entrega a titulo de arrendamiento a la Superintendencia oficinas (1600m2) de propiedad horizontal debidamente acondicionado, dotado con el mobiliario requerido y con las instalaciones  y condiciones necesarios para garantizar unas oficinas funcionales para el funcionamiento de la  SSF.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Febrero", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "8 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 1681804800, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 1681804800, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "38": {"1": {"v": "80131502;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "El contratista arrendador entrega a titulo de arrendamiento a la Superintendencia oficinas (1150m2) de propiedad horizontal debidamente acondicionado, dotado con el mobiliario requerido y con las instalaciones  y condiciones necesarios para garantizar unas oficinas funcionales para el funcionamiento de la  SSF.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Febrero", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "6 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 860264400, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 860264400, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "39": {"1": {"v": "80121804;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "Prestar los servicios de almacenamiento, custodia, conservaci\u00f3n y pr\u00e9stamo del archivo de la Superintendencia del Subsidio Familiar, incluido su transporte y consulta.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Marzo", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "8 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "M\u00ednima cuant\u00eda", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 13000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 13000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "40": {"1": {"v": "80101504;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "Prestar los servicios profesionales de un ingeniero en la Oficina de Control Interno de la Superintendencia del Subsidio Familiar, para apoyar las Auditor\u00edas Internas  y seguimiento conforme a lo establecido en la normatividad legal vigente.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Febrero", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "4 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 20000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 20000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "41": {"1": {"v": "80101504;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "Contratar los servicios profesionales, para apoyar la inspecci\u00f3n y vigilancia  de los aspectos legales de las cajas de Compensacion Familiar e igualmente apoyar en el desarrollo de las actividades que correspondan a la implementaci\u00f3n, desarrollo y sostenimiento del sistema integrado de gesti\u00f3n, de acuerdo a lo establecido en los planes y proyectos estrat\u00e9gicos de la superintendencia. ", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Enero", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "330 D\u00edas", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 88000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 88000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "42": {"1": {"v": "80121700;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "Contratar la prestaci\u00f3n de servicios profesionales para realizar apoyo, seguimiento y cumplimiento a la normatividad vigente, al plan y a las actividades establecidas en el Sistema de Gesti\u00f3n de Seguridad y Salud en el Trabajo SGSST, a cargo del Grupo de Gesti\u00f3n del Talento Humano de la Superintendencia del Subsidio Familliar.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Mayo", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "6 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 40000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 40000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "43": {"1": {"v": "80111500;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "Prestar los servicios profesionales como profesional en derecho para apoyar al Grupo de Gesti\u00f3n del Talento Humano, en los proceso de compilaci\u00f3n y actualizaci\u00f3n de normas, elaboraci\u00f3n de estudios previos y seguimiento a la ejecuci\u00f3n de contratos del Grupo y apoyo en la consolidaci\u00f3n de la informaci\u00f3n y la presentaci\u00f3n de informes de Evaluaci\u00f3n del Desempe\u00f1o Laboral y Acuerdos de Gesti\u00f3n.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Febrero", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "4 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 14000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 14000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "44": {"1": {"v": "80121600;80121700;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "Contratar los servicios profesionales para apoyar a la Superintendencia Delegada para la Responsabilidad Administrativa y las Medidas Especiales en las actuaciones administrativas a cargo de esta Dependencia relacionadas con el control legal sobre las Cajas de Compensaci\u00f3n Familiar.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Febrero", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "330 D\u00edas", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 80500000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 80500000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "45": {"1": {"v": "80121600;80121700;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "Apoyar a la Superintendencia Delegada para la Responsabilidad Administrativa y las Medidas Especiales, en la sustanciaci\u00f3n de los tr\u00e1mites administrativos y procedimientos de registro y control a su cargo y correspondientes a los entes vigilados, as\u00ed como en el tr\u00e1mite de la sustanciaci\u00f3n de las investigaciones administrativas y preliminares.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Febrero", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "330 D\u00edas", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 46000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 46000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "46": {"1": {"v": "80121600;82121700;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "Prestar los servicios profesionales de apoyo jur\u00eddico a la Oficina Asesora Jur\u00eddica, con la dedicaci\u00f3n y profundizaci\u00f3n necesaria en temas de derecho administrativo, de habeas data y cobro coactivo para apoyar la defensa judicial, gestionar los expedientes de cobro persuasivo y coactivo conforme al procedimiento establecido en la herramienta isoluci\u00f3n y a las normas legales vigentes y con fundamento en la normatividad que regula el actuar de la Superintendencia, elaborar los actos administrativos que se le soliciten para la firma del Superintendente.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Febrero", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "330 D\u00edas", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 66000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 66000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "47": {"1": {"v": "80121600;82121700;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "Prestar los servicios profesionales de apoyo jur\u00eddico a la Oficina Asesora Jur\u00eddica, con la dedicaci\u00f3n y profundizaci\u00f3n necesaria en temas de derecho administrativo, de habeas data y cobro coactivo para apoyar la defensa judicial, gestionar los expedientes de cobro persuasivo y coactivo conforme al procedimiento establecido en la herramienta isoluci\u00f3n y a las normas legales vigentes y con fundamento en la normatividad que regula el actuar de la Superintendencia, elaborar los actos administrativos que se le soliciten para la firma del Superintendente.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Febrero", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "330 D\u00edas", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 66000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 66000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "48": {"1": {"v": "81141800;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "Contratar la prestaci\u00f3n del servicio de rastreo y monitoreo integral para los veh\u00edculos de propiedad de la Superintendencia del Subsidio Familiar", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Junio", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "5 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "M\u00ednima cuant\u00eda", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 2000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 2000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "49": {"1": {"v": "76111500;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "Adquirir el servicio integral de aseo y cafeter\u00eda de las instalaciones de la Superintedencia del Subsidio Familiar a traves del acuerdo marco de precios de la Tienda Virtual del Estado Colombiano.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Febrero", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "10 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Sel\u00e9ccion abreviada - acuerdo marco", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 240000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 240000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "50": {"1": {"v": "78181500;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "Contratar la prestaci\u00f3n del servicio de mantenimiento preventivo y correctivo con suministro de repuestos y manos de obra para el parque automotor de la Superintendencia del Subsidio Familiar.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Febrero", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "10 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Selecci\u00f3n abreviada menor cuant\u00eda", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 30000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 30000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "51": {"1": {"v": "81111508;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "Contratar las servicios de soporte, mantenimiento, parametrizaci\u00f3n y capacitaci\u00f3n del sistema de informacion SICOF - ERP utilizado en la Superintendencia del Subsidio Familiar.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Mayo", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "6 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 29755254, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 29755254, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "52": {"1": {"v": "81111508;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "Contratar el soporte y mantenimiento del software NEON -aplicativo de  Almac\u00e9n e inventario.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Febrero", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "6 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 25000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 25000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "53": {"1": {"v": "81112307;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "Contratar los servicios de soporte, mantenimientos preventivos y correctivos incluyendo repuestos para la planta telef\u00f3nica y sus componentes propiedad de la Superintendencia del Subsidio Familiar", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Abril", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "8 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Selecci\u00f3n abreviada menor cuant\u00eda", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 30025000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 30025000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "54": {"1": {"v": "81111812;81112202;81111819;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "Prestar el servicio de soporte, actualizaci\u00f3n y mantenimiento correctivo incluyendo repuestos de la Solucion del Sistema de Control de Acceso, Visitantes y Captura de Eventos de la Superintendencia del Subsidio Familiar.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Abril", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "8 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 12000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 12000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "55": {"1": {"v": "46191601;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "Contratar el servicio de localizaci\u00f3n, numeraci\u00f3n, recarga y mantenimiento de extintores de la Entidad", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Septiembre", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "12 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "M\u00ednima cuant\u00eda", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 1000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 1000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "56": {"1": {"v": "55101519;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "Realizar la publicaci\u00f3n de los actos administrativos y documentos expedidos por la Superintendencia del Subsidio Familiar que requieran divulgacion en el diario oficial en el 2019.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Enero", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "11 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 10000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 10000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "57": {"1": {"v": "80141600;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "Adquirir por el Sistema de  Bonos Educativos, implementos que fortalezcan la formaci\u00f3n educativa para los hijos de los Funcionarios de la Superintendencia del Subsido Familiar que se encuentran en formaci\u00f3n acad\u00e9mica (desde preescolar hasta profesional).", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Febrero", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "2 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Selecci\u00f3n abreviada menor cuant\u00eda", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 79585681, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 79585681, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "58": {"1": {"v": "85122201;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "Contratar la realizaci\u00f3n de examenes m\u00e9dicos ocupacionales de ingreso y retiro de los funcionarios de la Superintendencia del Subsidio Familiar.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Febrero", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "11 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 20000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 20000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "59": {"1": {"v": "90141500;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "Contratar los servicios de log\u00edstica que demanda la  preparaci\u00f3n, el traslado,  inscripci\u00f3n y participaci\u00f3n de funcionarios de la Superintendencia en  evento deportivos", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Mayo", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "3 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 115000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 115000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "60": {"1": {"v": "80101600;81121500;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI: ESTUDIOS PARA LA GESTI\u00d3N DEL CONOCIMIENTO DEL SISTEMA DEL SUBSIDIO FAMILIAR. NACIONAL. \nActividad: Elaborar estudio e investigaci\u00f3n econ\u00f3mica, financiera, administrativa y/o de operaci\u00f3n de los servicios y programas sociales de las CCF.\nObjeto: Contratar la realizaci\u00f3n de un estudio e investigaci\u00f3n sobre los servicios y programas sociales de las CCF y la respectiva socializaci\u00f3n de los resultados.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Mayo", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "6 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Selecci\u00f3n abreviada menor cuant\u00eda", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 200000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 200000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "61": {"1": {"v": "80111600;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI: IMPLEMENTACI\u00d3N DEL SISTEMA INTEGRADO DE GESTI\u00d3N DOCUMENTAL DE LA SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR BOGOT\u00c1. \nActividad: Crear el Programa de Gesti\u00f3n de Documentos Electr\u00f3nicos.  \nObjeto: Contratar el desarrollo del programa de Gesti\u00f3n de Documentos Electr\u00f3nicos para la SSF, conforme a los lineamientos  y la normatividad archiv\u00edstica emitida por el Archivo General de la Naci\u00f3n.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Junio", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "6 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Selecci\u00f3n abreviada menor cuant\u00eda", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 120000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 120000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "62": {"1": {"v": "43233201;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI: IMPLEMENTACI\u00d3N DEL SISTEMA INTEGRADO DE GESTI\u00d3N DOCUMENTAL DE LA SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR BOGOT\u00c1. \nActividad: Actualizar los certificados digitales \nObjeto: Contratar la adquisici\u00f3n de los certificados digitales para el aseguramiento jur\u00eddico y t\u00e9cnico de las comunicaciones electr\u00f3nicas emanadas por la Superintendencia de Subsidio Familiar. (Certificados digitales, estampado cronol\u00f3gico y mail certificado).", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Marzo", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "12 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Selecci\u00f3n abreviada subasta inversa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 105900000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 105900000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "63": {"1": {"v": "43232202;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI: IMPLEMENTACI\u00d3N DEL SISTEMA INTEGRADO DE GESTI\u00d3N DOCUMENTAL DE LA SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR BOGOT\u00c1. \nActividad: Obtener la Herramienta tecnol\u00f3gica. \nObjeto: Contratar la adquisici\u00f3n, licenciamiento e implementaci\u00f3n de un sistema de informaci\u00f3n de Gesti\u00f3n Documental y de Archivo para la Superintendencia del Subsidio Familiar de acuerdo con  los Lineamientos establecidos por el Archivo General de la Naci\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Junio", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "12 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Licitaci\u00f3n p\u00fablica", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 740000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 740000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "64": {"1": {"v": "80101507;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI FORTALECIMIENTO DE LA GESTI\u00d3N DE LA TECNOLOG\u00cdA DE LA INFORMACI\u00d3N Y LAS COMUNICACIONES DE LA SSF BAJO EL MARCO DE REFERENCIA DE ARQUITECTURA EMPRESARIAL (MRAE) NACIONAL. Actividad: Elaborar los procesos, procedimientos, metodolog\u00edas e instrumentos de Gobierno Digital.\nObjeto: Contratar los servicios profesionales para la elaboraci\u00f3n del plan estrategico de tecnologias de la informaci\u00f3n de la entidad (PETI - Intrumentos de Gobierno Digital).", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Abril", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "6 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Selecci\u00f3n abreviada menor cuant\u00eda", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 150000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 150000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "65": {"1": {"v": "80101507;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI FORTALECIMIENTO DE LA GESTI\u00d3N DE LA TECNOLOG\u00cdA DE LA INFORMACI\u00d3N Y LAS COMUNICACIONES DE LA SSF BAJO EL MARCO DE REFERENCIA DE ARQUITECTURA EMPRESARIAL (MRAE) NACIONAL. Actividad: Elaborar los procesos, procedimientos, metodolog\u00edas e instrumentos de Gobierno Digital.\nObjeto: Prestar los servicios profesionales para el apoyo en el cumplimiento de la estrategia de Gobierno Digital y la definici\u00f3n de procesos, procedimientos, lineamientos asociados al mejoramiento de la gesti\u00f3n de la Oficina de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones de la SSF.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Junio", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "6 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n Directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 30000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 30000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "66": {"1": {"v": "80101507;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI FORTALECIMIENTO DE LA GESTI\u00d3N DE LA TECNOLOG\u00cdA DE LA INFORMACI\u00d3N Y LAS COMUNICACIONES DE LA SSF BAJO EL MARCO DE REFERENCIA DE ARQUITECTURA EMPRESARIAL (MRAE) NACIONAL. Actividad: Elaborar los procesos, procedimientos, metodolog\u00edas e instrumentos de Gobierno Digital.\nObjeto: Prestar los servicios profesionales para el apoyo en el aseguramiento de la calidad del software de la SSF.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "junio", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "6 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n Directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 36000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 36000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "67": {"1": {"v": "80101507;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI FORTALECIMIENTO DE LA GESTION DE LA TECNOLOGIA DE LA INFORMACION Y LAS COMUNICACIONES DE LA SSF BAJO EL MARCO DE REFERENCIA DE ARQUITECTURA EMPRESARIAL (MRAE) NACIONAL.\nActividad: Construir el modelo de seguridad y privacidad de la informaci\u00f3n.\nOBJETO Contratar la ampliaci\u00f3n de controles de ISO:27001, correspondiente a la Cuarta Fase del Plan de Gesti\u00f3n de Seguridad de la Informaci\u00f3n (PGSI), con la implementaci\u00f3n, revisi\u00f3n y mejora continua de los existentes, para el fortalecimiento de la Arquitectura Empresarial de la SSF.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Abril", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "7 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Selecci\u00f3n abreviada menor cuant\u00eda", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 180000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 180000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "68": {"1": {"v": "80101507;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI FORTALECIMIENTO DE LA GESTION DE LA TECNOLOGIA DE LA INFORMACION Y LAS COMUNICACIONES DE LA SSF BAJO EL MARCO DE REFERENCIA DE ARQUITECTURA EMPRESARIAL (MRAE) NACIONAL\nActividad: Realizar la auditor\u00eda para la mejora continua del modelo de seguridad y privacidad de la informaci\u00f3n\nOBJETO: Contratar la Migraci\u00f3n del direccionamiento IPv4 a IPv6 para la Superintendencia del Subsidio Familiar ( obligatorio Res.2710  3 de 2017)", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Mayo", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "4 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Selecci\u00f3n abreviada menor cuant\u00eda", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 138000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 138000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "69": {"1": {"v": "43233205;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI FORTALECIMIENTO DE LA GESTION DE LA TECNOLOGIA DE LA INFORMACION Y LAS COMUNICACIONES DE LA SSF BAJO EL MARCO DE REFERENCIA DE ARQUITECTURA EMPRESARIAL (MRAE) NACIONAL\nActividad: Emprender acciones preventivas y correctivas, con base a los resultados de la auditoria en seguridad de la informaci\u00f3n y la revisi\u00f3n por la Direcci\u00f3n. \nObjeto: Adquirir herramienta de software antivirus corporativo para la Superintendencia del Subsidio Familiar.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Abril", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "2 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Selecci\u00f3n abreviada menor cuant\u00eda", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 67211185, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 67211185, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "70": {"1": {"v": "43211502;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI FORTALECIMIENTO DE LA GESTI\u00d3N DE LA TECNOLOG\u00cdA DE LA INFORMACI\u00d3N Y LAS COMUNICACIONES DE LA SSF BAJO EL MARCO DE REFERENCIA DE ARQUITECTURA EMPRESARIAL (MRAE) NACIONAL\nActividad: Establecer el estado de las soluciones inform\u00e1ticas que soportan el sistema de informaci\u00f3n.\nActividad: Obtener las soluciones inform\u00e1ticas que soporten el Sistema Informaci\u00f3n.\nOBJETO: Adquirir equipos de c\u00f3mputo (Servidores), para renovaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Junio", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "3 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Sel\u00e9ccion abreviada - Subasta Inversa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"f": "=150000000+60000000", "s": "s25"}, "8": {"f": "=150000000+60000000", "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "71": {"1": {"v": "81112202; 81112215", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI FORTALECIMIENTO DE LA GESTION DE LA TECNOLOGIA DE LA INFORMACION Y LAS COMUNICACIONES DE LA SSF BAJO EL MARCO DE REFERENCIA DE ARQUITECTURA EMPRESARIAL (MRAE) NACIONAL\nActividad: Obtener las soluciones inform\u00e1ticas que soporten el Sistema Informaci\u00f3n.\nObjeto: Renovaci\u00f3n del soporte de la licencia ORACLE de la Superintendencia del Subsidio Familiar", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Julio", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "2 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Sel\u00e9ccion abreviada - acuerdo marco", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 2800000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 2800000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "72": {"1": {"v": "81111505;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI FORTALECIMIENTO DE LA GESTION DE LA TECNOLOGIA DE LA INFORMACION Y LAS COMUNICACIONES DE LA SSF BAJO EL MARCO DE REFERENCIA DE ARQUITECTURA EMPRESARIAL (MRAE) NACIONAL\nActividad: Obtener las soluciones inform\u00e1ticas que soporten el Sistema Informaci\u00f3n.\nObjeto:Renovar el soporte ASSURANCE del licenciamiento MICROSOFT de los servidores de la Superintendencia del Subsidio Familiar", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Junio", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "2 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Sel\u00e9ccion abreviada - acuerdo marco", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 150000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 150000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "73": {"1": {"v": "81111505;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI FORTALECIMIENTO DE LA GESTION DE LA TECNOLOGIA DE LA INFORMACION Y LAS COMUNICACIONES DE LA SSF BAJO EL MARCO DE REFERENCIA DE ARQUITECTURA EMPRESARIAL (MRAE) NACIONAL\nActividad: Obtener las soluciones inform\u00e1ticas que soporten el Sistema Informaci\u00f3n. Objeto: Contratar el servicios de soporte Premier Microsoft que soporta el Sistema de Informaci\u00f3n Misional y apoyo de la Superintendencia de Subsidio Familiar.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Abril", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "8 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 190000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 190000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "74": {"1": {"v": 81111508, "t": 2, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI FORTALECIMIENTO DE LA GESTION DE LA TECNOLOGIA DE LA INFORMACION Y LAS COMUNICACIONES DE LA SSF BAJO EL MARCO DE REFERENCIA DE ARQUITECTURA EMPRESARIAL (MRAE) NACIONAL Actividad: Obtener las soluciones inform\u00e1ticas que soporten el Sistema Informaci\u00f3n. OBJETO: Prestar los servicios profesionales a la SSF como administrador y desarrollador de la plataforma Microstrategy de la Superintendencia del Subsidio Familiar y los dem\u00e1s que se requieran en la Entidad.\"", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Marzo", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "9 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa- Persona natural", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 55800000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 55800000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "NO\u00a0", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "N/A", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "75": {"1": {"v": "81111508;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI FORTALECIMIENTO DE LA GESTI\u00d3N DE LA TECNOLOG\u00cdA DE LA INFORMACI\u00d3N Y LAS COMUNICACIONES DE LA SSF BAJO EL MARCO DE REFERENCIA DE ARQUITECTURA EMPRESARIAL (MRAE) NACIONAL\nActividad: Obtener las soluciones inform\u00e1ticas que soporten el Sistema Informaci\u00f3n.\nOBJETO: Actualizar Soporte y licenciamiento  del sistema de informaci\u00f3n Gerencial  SIGER.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Julio", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "5 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 122200000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 122200000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "76": {"1": {"v": "81111812; 81112202; 81111819", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI FORTALECIMIENTO DE LA GESTION DE LA TECNOLOGIA DE LA INFORMACION Y LAS COMUNICACIONES DE LA SSF BAJO EL MARCO DE REFERENCIA DE ARQUITECTURA EMPRESARIAL (MRAE) NACIONAL\nActividad: Obtener las soluciones inform\u00e1ticas que soporten el Sistema Informaci\u00f3n.\nOBJETO: Contratar el servicio de mantenimiento preventivo, correctivo y renovaci\u00f3n de los servicios de soporte para repuestos de la infraestructura central de computo de hardware HP, de la SSF.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Julio", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "10 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Selecci\u00f3n abreviada menor cuant\u00eda", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 180000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 180000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "77": {"1": {"v": "81161501;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI FORTALECIMIENTO DE LA GESTION DE LA TECNOLOGIA DE LA INFORMACION Y LAS COMUNICACIONES DE LA SSF BAJO EL MARCO DE REFERENCIA DE ARQUITECTURA EMPRESARIAL (MRAE) NACIONAL\nActividad: Obtener las soluciones inform\u00e1ticas que soporten el Sistema Informaci\u00f3n.\nObjeto: Contratar el servicio de soporte, mantenimiento, optimizaci\u00f3n y mejoramiento a los procedimientos implementados en el sistema - GTSS, construido sobre la plataforma Esigna, mediante la modalidad de bolsa de horas.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Febrero", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "11 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 150000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 150000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "78": {"1": {"v": "43231602;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI FORTALECIMIENTO DE LA GESTION DE LA TECNOLOGIA DE LA INFORMACION Y LAS COMUNICACIONES DE LA SSF BAJO EL MARCO DE REFERENCIA DE ARQUITECTURA EMPRESARIAL (MRAE) NACIONAL\nActividad: Obtener las soluciones inform\u00e1ticas que soporten el Sistema Informaci\u00f3n.\nObjeto: Contratar ERP para la Superintendencia de Subsidio Familiar que soporte el proceso de talento humano, inventarios y activos fijos.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Abril", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "8 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Licitaci\u00f3n p\u00fablica", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 300000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 300000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "79": {"1": {"v": 81111504, "t": 2, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI: FORTALECIMIENTO DE LA GESTI\u00d3N DE LA TECNOLOG\u00cdA DE LA INFORMACI\u00d3N Y LAS COMUNICACIONES DE LA SSF BAJO EL MARCO DE REFERENCIA DE ARQUITECTURA EMPRESARIAL (MRAE) NACIONAL\nActividad: Obtener las soluciones inform\u00e1ticas que soporten el Sistema Informaci\u00f3n. OBJETO: Desarrollar las modificaciones al sistema de informaci\u00f3n SIREVAC, como preparaci\u00f3n a la entrada en vigencia del anexo t\u00e9cnico V4 de la circular 20 de 2016, o sus equivalentes.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Mayo", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "7 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n Directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 40000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 40000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "80": {"1": {"v": "81111508;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI FORTALECIMIENTO DE LA GESTION DE LA TECNOLOGIA DE LA INFORMACION Y LAS COMUNICACIONES DE LA SSF BAJO EL MARCO DE REFERENCIA DE ARQUITECTURA EMPRESARIAL (MRAE) NACIONAL\nActividad: Obtener las soluciones inform\u00e1ticas que soporten el Sistema Informaci\u00f3n.\nOBJETO: Contratar por prestacion de servicios un WebMaster para el  soporte y mantenimiento del Portal Corporativo 2019", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Marzo", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "9 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 31500000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 31500000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "81": {"1": {"v": "81111508;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI FORTALECIMIENTO DE LA GESTION DE LA TECNOLOGIA DE LA INFORMACION Y LAS COMUNICACIONES DE LA SSF BAJO EL MARCO DE REFERENCIA DE ARQUITECTURA EMPRESARIAL (MRAE) NACIONAL\nActividad: Obtener las soluciones inform\u00e1ticas que soporten el Sistema Informaci\u00f3n.\nObjeto: Renovar el Soporte, Mantenimiento y servicio de actualizaci\u00f3n del aplicativo ISOLUCION de la Superintendencia del Subsidio Familiar.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Abril", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "9 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 31000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 31000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "82": {"1": {"v": "81112307;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI FORTALECIMIENTO DE LA GESTION DE LA TECNOLOGIA DE LA INFORMACION Y LAS COMUNICACIONES DE LA SSF BAJO EL MARCO DE REFERENCIA DE ARQUITECTURA EMPRESARIAL (MRAE) NACIONAL\nActividad: Obtener las soluciones inform\u00e1ticas que soporten el Sistema Informaci\u00f3n.\nOBJETO : Prestar el servicio de soporte, actualizaci\u00f3n y mantenimiento preventivo y correctivo incluyendo repuestos para los cinco kioscos interactivos de la Superintendencia del Subsidio Familiar.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Febrero", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "11 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 25440000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 25440000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "83": {"1": {"v": "81111504;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI FORTALECIMIENTO DE LA GESTION DE LA TECNOLOGIA DE LA INFORMACION Y LAS COMUNICACIONES DE LA SSF BAJO EL MARCO DE REFERENCIA DE ARQUITECTURA EMPRESARIAL (MRAE) NACIONAL\nActividad: Obtener las soluciones inform\u00e1ticas que soporten el Sistema Informaci\u00f3n.\nOBJETO: Contratar la actualizaci\u00f3n de la aplicaci\u00f3n actual para equipos Moviles APP SSF ACTUALIZACION E IMPLEMENTACION DE VERSION 2019", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Abril", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "3 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "M\u00ednima cuant\u00eda", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 15000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 15000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "84": {"1": {"v": "80111620;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI: FORTALECIMIENTO DE LA CAPACIDAD INSTITUCIONAL PARA MEJORAR LA INSPECCI\u00d3N, VIGILANCIA Y CONTROL DE LA SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR. NACIONAL.\nActividad: Formular, mantener y actualizar el Sistema Integral de Indicadores de Seguimiento y Evaluaci\u00f3n de la SSF. \nObjeto: Contratar la prestaci\u00f3n de servicios profesionales para formular, mantener y actualizar el sistema de indicadores as\u00ed como la actualizaci\u00f3n de la herramienta destinada para su consolidaci\u00f3n, brindando el acompa\u00f1amiento a los diferentes procesos de la SSF y elaborando los reportes e informes requeridos.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Febrero", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "10 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 80000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 80000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "85": {"1": {"v": "80111620;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI: FORTALECIMIENTO DE LA CAPACIDAD INSTITUCIONAL PARA MEJORAR LA INSPECCI\u00d3N, VIGILANCIA Y CONTROL DE LA SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR. NACIONAL.\nActividad: Realizar el mantenimiento y mejora del sistema de gesti\u00f3n de calidad para la administraci\u00f3n, optimizaci\u00f3n, sensibilizaci\u00f3n y operaci\u00f3n del mismo. \nObjeto: Contratar la prestaci\u00f3n de servicios profesionales para el apoyo en el  mantenimiento y mejora del sistema de gesti\u00f3n de calidad bajo la norma ISO9001:2015 y su articulaci\u00f3n con los diferentes sistemas de gesti\u00f3n de la SSF, realizando el acompa\u00f1amiento a todos los procesos, su socializaci\u00f3n y elaborando los reportes e informes requeridos.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Febrero", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "10 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 80000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 80000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "86": {"1": {"v": "80141607;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI: FORTALECIMIENTO DE LA CAPACIDAD INSTITUCIONAL PARA MEJORAR LA INSPECCI\u00d3N, VIGILANCIA Y CONTROL DE LA SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR. NACIONAL.\nActividad: Actualizaci\u00f3n y fortalecimiento del Modelo Integrado de Gesti\u00f3n y Planeaci\u00f3n de la SSF\nObjeto: Contratar apoyo logistico para el desarrollo de talleres para la actualizaci\u00f3n y fortalecimiento de MIPG y Planeaci\u00f3n SSF", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Febrero", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "9 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Selecci\u00f3n abreviada menor cuant\u00eda", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 65718000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 65718000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "87": {"1": {"v": "80111600;80101506;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI: FORTALECIMIENTO DE LA CAPACIDAD INSTITUCIONAL PARA MEJORAR LA INSPECCI\u00d3N, VIGILANCIA Y CONTROL DE LA SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR. NACIONAL.\nActividad: Actualizaci\u00f3n y fortalecimiento del Modelo Integrado de Gesti\u00f3n y Planeaci\u00f3n de la SSF\nObjeto: Contratar los servicios profesionales del DANE \u2013 FONDANE para realizar el proceso de evaluaci\u00f3n de los requisitos de calidad establecidos en la Norma T\u00e9cnica de Calidad del Proceso Estad\u00edstico (NTC PE1000:2017) implementado para la operaci\u00f3n estad\u00edstica 'ESTAD\u00cdSTICA GENERAL DEL SISTEMA DEL SUBSIDIO FAMILIAR \u2013 EGSSF', producida por la SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Mayo", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "6 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 120000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 120000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "88": {"1": {"v": "80111620;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI: FORTALECIMIENTO DE LA CAPACIDAD INSTITUCIONAL PARA MEJORAR LA INSPECCI\u00d3N, VIGILANCIA Y CONTROL DE LA SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR. NACIONAL.\nActividad: Actualizaci\u00f3n y fortalecimiento del Modelo Integrado de Gesti\u00f3n y Planeaci\u00f3n de la SSF\nObjeto: Contratar la primera visita de seguimiento de acuerdo con la certificaci\u00f3n del Sistema de Gesti\u00f3n de la SSF recibido por Bureau Veritas el 4 de julio de 2018.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Mayo", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "2 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 6000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 6000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "89": {"1": {"v": "83121701;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI: FORTALECIMIENTO DE LA CAPACIDAD INSTITUCIONAL PARA MEJORAR LA INSPECCI\u00d3N, VIGILANCIA Y CONTROL DE LA SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR. NACIONAL.\nActividad: Realizar, producir y emitir los programas audiovisuales el avance de la implementaci\u00f3n del Modelo Integrado. \nObjeto: Realizar el servicio de pre-producci\u00f3n, producci\u00f3n, post-producci\u00f3n y emisi\u00f3n del Programa institucional de televisi\u00f3n \u201cSupersubsidio TV\u201d", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Febrero", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "10 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 319300000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 319300000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "90": {"1": {"v": "80101505;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI: FORTALECIMIENTO DE LA CAPACIDAD INSTITUCIONAL PARA MEJORAR LA INSPECCI\u00d3N, VIGILANCIA Y CONTROL DE LA SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR. NACIONAL. \nActividad: Realizar pautas en redes sociales el avance de la implementaci\u00f3n del Modelo Integrado. \nObjeto: Prestar los servicios profesionales de apoyo  en el dise\u00f1o y ejecuci\u00f3n de la estrategia en medios digitales y redes sociales de la Superintendencia de Subsidio Familiar, haciendo uso de las herramientas digitales y sus aplicaciones estad\u00edsticas para usarlas como canal efectivo y medible de su divulgaci\u00f3n y promoci\u00f3n de la Entidad", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Mayo", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "6 Meses ", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 44000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 44000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "91": {"1": {"v": "80121600;80121700;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI: FORTALECIMIENTO DE LA CAPACIDAD INSTITUCIONAL PARA MEJORAR LA INSPECCI\u00d3N, VIGILANCIA Y CONTROL DE LA SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR. NACIONAL. \nActividad: Revisi\u00f3n y an\u00e1lisis del impacto de los lineamientos t\u00e9cnicos en el Sistema del Subsidio Familiar.  \nObjeto: Contratar la prestaci\u00f3n de servicios profesionales, en la Superintendencia Delegada para la Gesti\u00f3n, para la asesor\u00eda en la estructuraci\u00f3n de lineamientos t\u00e9cnicos de los servicios, programas sociales y operaciones que prestan las Cajas de Compensaci\u00f3n Familiar para el fortalecimiento del proceso de planeaci\u00f3n y  el mejoramiento de las capacidades t\u00e9cnicas del \u00e1rea.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Mayo", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "230 d\u00edas", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 61333333, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 61333333, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "92": {"1": {"v": "80121600;80121700;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI: FORTALECIMIENTO DE LA CAPACIDAD INSTITUCIONAL PARA MEJORAR LA INSPECCI\u00d3N, VIGILANCIA Y CONTROL DE LA SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR. NACIONAL. \nActividad: Revisi\u00f3n y an\u00e1lisis del impacto de los lineamientos t\u00e9cnicos en el Sistema del Subsidio Familiar. \nObjeto: Contratar la prestaci\u00f3n de servicios profesionales, en la Superintendencia Delegada para la Gesti\u00f3n, a fin de realizar validaciones de la informaci\u00f3n recolectada como insumo para la medici\u00f3n del impacto de los lineamientos t\u00e9cnicos de los servicios, programas sociales y operaciones que prestan las Cajas de Compensaci\u00f3n Familiar para el fortalecimiento del proceso de planeaci\u00f3n y  el mejoramiento de las capacidades t\u00e9cnicas del \u00e1rea.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Mayo", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "230 d\u00edas", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 46000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 46000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "93": {"1": {"v": "80121600;80121700;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI: FORTALECIMIENTO DE LA CAPACIDAD INSTITUCIONAL PARA MEJORAR LA INSPECCI\u00d3N, VIGILANCIA Y CONTROL DE LA SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR. NACIONAL. \nActividad: Revisi\u00f3n y an\u00e1lisis del impacto de los lineamientos t\u00e9cnicos en el Sistema del Subsidio Familiar. \nObjeto: Contratar la prestaci\u00f3n de servicios profesionales, en la Superintendencia Delegada para la Gesti\u00f3n, a fin de realizar validaciones de la informaci\u00f3n recolectada como insumo para la medici\u00f3n del impacto de los lineamientos t\u00e9cnicos de los servicios, programas sociales y operaciones que prestan las Cajas de Compensaci\u00f3n Familiar para el fortalecimiento del proceso de planeaci\u00f3n y  el mejoramiento de las capacidades t\u00e9cnicas del \u00e1rea.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Febrero", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "10 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 50000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 50000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "94": {"1": {"v": "80111605;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI: FORTALECIMIENTO DE LA CAPACIDAD INSTITUCIONAL PARA MEJORAR LA INSPECCI\u00d3N, VIGILANCIA Y CONTROL DE LA SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR. NACIONAL. \nActividad: Revisi\u00f3n y an\u00e1lisis del impacto de los lineamientos t\u00e9cnicos en el Sistema del Subsidio Familiar. \nObjeto: Brindar asesor\u00eda especializada al grupo de medidas especiales de la Superintendencia Delegada para la Responsabilidad Administrativa y las Medidas Especiales, en el an\u00e1lisis contable y  financiero de los entes vigilados que presentan medida cautelar  de intervencion y vigilancia especial, as\u00ed como en la formulaci\u00f3n, seguimiento y evaluaci\u00f3n de los planes de mejoramiento y en auditor\u00eda forense bajo normas internacionales de auditor\u00eda para la medici\u00f3n del impacto de los lineamientos tecnicos en el sistema del Subsidio Familiar", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Febrero", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "9 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 72000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 72000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "95": {"1": {"v": "80121600; 80121700", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI: FORTALECIMIENTO DE LA CAPACIDAD INSTITUCIONAL PARA MEJORAR LA INSPECCI\u00d3N, VIGILANCIA Y CONTROL DE LA SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR. NACIONAL. \nActividad: Revisi\u00f3n y an\u00e1lisis del impacto de los lineamientos t\u00e9cnicos en el Sistema del Subsidio Familiar. \nObjeto:  Prestar los servicios profesionales para fortalecer las actuaciones administrativas consideradas de mayor complejidad a cargo de la Superintendencia Delegada para la Responsabilidad Administrativa y las Medidas Especiales, relacionadas con el control legal sobre las Cajas de Compensaci\u00f3n Familiar, que faciliten la revisi\u00f3n y an\u00e1lisis del impacto de los lineamientos t\u00e9cnicos de la delegada en el sistema del subsidio familiar", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Junio", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "176 dias", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Presupuesto de entidad nacional", "t": 1, "s": "s25"}, "7": {"v": 46933333, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 46933333, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "96": {"1": {"v": "80121600;80121700;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI: FORTALECIMIENTO DE LA CAPACIDAD INSTITUCIONAL PARA MEJORAR LA INSPECCI\u00d3N, VIGILANCIA Y CONTROL DE LA SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR. NACIONAL. \nActividad: Medici\u00f3n del impacto de los lineamientos t\u00e9cnicos en el Sistema del Subsidio Familiar. \nObjeto: Contratar la prestaci\u00f3n de servicios profesionales en la Superintendencia Delegada para la Gesti\u00f3n, a fin de realizar el an\u00e1lisis  y estudio del impacto de los lineamientos t\u00e9cnicos de los servicios, programas sociales y operaciones que prestan las Cajas de Compensaci\u00f3n Familiar para el fortalecimiento del proceso de planeaci\u00f3n y  el mejoramiento de las capacidades t\u00e9cnicas del \u00e1rea.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Febrero", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "11 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 88000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 88000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "97": {"1": {"v": "80111620;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI: FORTALECIMIENTO DE LA CAPACIDAD INSTITUCIONAL PARA MEJORAR LA INSPECCI\u00d3N, VIGILANCIA Y CONTROL DE LA SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR. NACIONAL.\nActividad: Mejoramiento, seguimiento y evaluaci\u00f3n del modelo integrado de la SSF. \nObjeto: Prestar servicios profesionales para el apoyo en la actualizaci\u00f3n, implementaci\u00f3n y seguimiento de los componentes de la administraci\u00f3n de la gesti\u00f3n de riesgo, a nivel institucional, de proceso y de corrupci\u00f3n de la Superintendencia del Subsidio Familiar, realizando el acompa\u00f1amiento a todos los procesos, su socializaci\u00f3n y elaborando los reportes e informes requeridos. As\u00ed mismo, el apoyo en la definici\u00f3n de indicadores de gesti\u00f3n por proceso bajo las metodolog\u00edas y lineamientos aplicables a la entidad en el marco de la gesti\u00f3n p\u00fablica.\n", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Marzo", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "9 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 80000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 80000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "98": {"1": {"v": "80111620;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI: FORTALECIMIENTO DE LA CAPACIDAD INSTITUCIONAL PARA MEJORAR LA INSPECCI\u00d3N, VIGILANCIA Y CONTROL DE LA SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR. NACIONAL.\nActividad:  Mejoramiento, seguimiento y evaluaci\u00f3n del modelo integrado de la SSF. \nObjeto: Contratar servicios profesionales para la actualizaci\u00f3n  de los auditores internos y funcionarios a cargo de actividades inspecci\u00f3n, vigilancia y control, en t\u00e9cnicas de auditoria seg\u00fan la normatividad aplicada.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Febrero", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "3 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 65890000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 65890000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "99": {"1": {"v": "80101500;80101600;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI: FORTALECIMIENTO DE LA CAPACIDAD INSTITUCIONAL PARA MEJORAR LA INSPECCI\u00d3N, VIGILANCIA Y CONTROL DE LA SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR. NACIONAL. \nActividad: Dise\u00f1ar y supervisar la realizaci\u00f3n de planes y programas para la ejecuci\u00f3n de los lineamientos de pol\u00edtica sobre el sistema de inspecci\u00f3n, vigilancia y control y el fortalecimiento del actuar a nivel territorial y mantenimiento de las mismas. \nObjeto: Contratar la prestaci\u00f3n de servicios profesionales en la Superintendencia Delegada para Estudios Especiales y la Evaluaci\u00f3n de Proyectos, a fin de generar lineamientos, mecanismos y procedimientos que contribuyan con el mejoramiento de la Inspecci\u00f3n, Vigilancia y Control de los Planes, Programas y proyectos de inversi\u00f3n presentados por las Cajas de Compensaci\u00f3n Familiar.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Febrero", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "11 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 88000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 88000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "100": {"1": {"v": "80101500;80101600;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI: MEJORAMIENTO EN LA CAPACIDAD DE GESTI\u00d3N INSTITUCIONAL, PARA FORTALECER LA INSPECCI\u00d3N, VIGILANCIA Y CONTROL DE LA SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR. \nActividad: Dise\u00f1ar y supervisar la realizaci\u00f3n de planes y programas para la ejecuci\u00f3n de los lineamientos de pol\u00edtica sobre el sistema de inspecci\u00f3n, vigilancia y control y el fortalecimiento del actuar a nivel territorial y mantenimiento de las mismas.  \nObjeto: Contratar la prestaci\u00f3n de servicios profesionales en la Superintendencia Delegada para Estudios Especiales y la Evaluaci\u00f3n de Proyectos, a fin de generar lineamientos, mecanismos y procedimientos que contribuyan con el mejoramiento de la Inspecci\u00f3n, Vigilancia y Control de los Planes, Programas y proyectos de inversi\u00f3n presentados por las Cajas de Compensaci\u00f3n Familiar.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Febrero", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "11 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 88000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 88000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "101": {"1": {"v": "80101500;80101600;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI: FORTALECIMIENTO DE LA CAPACIDAD INSTITUCIONAL PARA MEJORAR LA INSPECCI\u00d3N, VIGILANCIA Y CONTROL DE LA SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR. NACIONAL. \nActividad: Dise\u00f1ar y supervisar la realizaci\u00f3n de planes y programas para la ejecuci\u00f3n de los lineamientos de pol\u00edtica sobre el sistema de inspecci\u00f3n, vigilancia y control y el fortalecimiento del actuar a nivel territorial y mantenimiento de las mismas. \nObjeto: Contratar la prestaci\u00f3n de servicios profesionales en la Superintendencia Delegada para Estudios Especiales y la Evaluaci\u00f3n de Proyectos, a fin de generar lineamientos, mecanismos y procedimientos que contribuyan con el mejoramiento de la Inspecci\u00f3n, Vigilancia y Control de los Planes, Programas y proyectos de inversi\u00f3n presentados por las Cajas de Compensaci\u00f3n Familiar.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Febrero", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "11 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 88000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 88000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "102": {"1": {"v": "80101500;80101600;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI: FORTALECIMIENTO DE LA CAPACIDAD INSTITUCIONAL PARA MEJORAR LA INSPECCI\u00d3N, VIGILANCIA Y CONTROL DE LA SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR. NACIONAL. \nActividad: Dise\u00f1ar y supervisar la realizaci\u00f3n de planes y programas para la ejecuci\u00f3n de los lineamientos de pol\u00edtica sobre el sistema de inspecci\u00f3n, vigilancia y control y el fortalecimiento del actuar a nivel territorial y mantenimiento de las mismas. \nObjeto: Contratar la prestaci\u00f3n de servicios profesionales en la Superintendencia Delegada para Estudios Especiales y la Evaluaci\u00f3n de Proyectos, a fin de generar lineamientos, mecanismos y procedimientos que contribuyan con el mejoramiento de la Inspecci\u00f3n, Vigilancia y Control de los Planes, Programas y proyectos de inversi\u00f3n presentados por las Cajas de Compensaci\u00f3n Familiar.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Febrero", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "11 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 66000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 66000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "103": {"1": {"v": "80101500;80101600;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI: FORTALECIMIENTO DE LA CAPACIDAD INSTITUCIONAL PARA MEJORAR LA INSPECCI\u00d3N, VIGILANCIA Y CONTROL DE LA SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR. NACIONAL. \nActividad: Dise\u00f1ar y supervisar la realizaci\u00f3n de planes y programas para la ejecuci\u00f3n de los lineamientos de pol\u00edtica sobre el sistema de inspecci\u00f3n, vigilancia y control y el fortalecimiento del actuar a nivel territorial y mantenimiento de las mismas.\nObjeto: Contratar la prestaci\u00f3n de servicios profesionales en la Superintendencia Delegada para Estudios Especiales y la Evaluaci\u00f3n de Proyectos, a fin de generar lineamientos, mecanismos y procedimientos que contribuyan con el mejoramiento de la Inspecci\u00f3n, Vigilancia y Control de los Planes, Programas y proyectos de inversi\u00f3n presentados por las Cajas de Compensaci\u00f3n Familiar.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Febrero", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "11 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 71500000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 71500000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "104": {"1": {"v": "80121600; 80121700", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI: FORTALECIMIENTO DE LA CAPACIDAD INSTITUCIONAL PARA MEJORAR LA INSPECCI\u00d3N, VIGILANCIA Y CONTROL DE LA SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR. NACIONAL. \nActividad: Dise\u00f1ar y supervisar la realizaci\u00f3n de planes y programas para la ejecuci\u00f3n de los lineamientos de pol\u00edtica sobre el sistema de inspecci\u00f3n, vigilancia y control y el fortalecimiento del actuar a nivel territorial y mantenimiento de las mismas.\nObjeto:  Prestar los servicios profesionales para apoyar las actuaciones administrativas a cargo de la Superintendencia Delegada para la Responsabilidad Administrativa y las Medidas Especiales, relacionadas con el proceso de control legal sobre las Cajas de Compensaci\u00f3n Familiar, orientadas al dise\u00f1o de lineamientos t\u00e9cnicos en el marco del sistema de inspecci\u00f3n, vigilancia y control.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Junio", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "176 dias", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Presupuesto de entidad nacional", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 26400000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 26400000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "105": {"1": {"v": "80111605;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI: FORTALECIMIENTO DE LA CAPACIDAD INSTITUCIONAL PARA MEJORAR LA INSPECCI\u00d3N, VIGILANCIA Y CONTROL DE LA SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR. NACIONAL.\nActividad: Dise\u00f1ar y supervisar la realizaci\u00f3n de planes y programas para la ejecuci\u00f3n de los lineamientos de pol\u00edtica sobre el sistema de inspecci\u00f3n, vigilancia y control y el fortalecimiento del actuar a nivel territorial y mantenimiento de las mismas.\nObjeto: Brindar asesor\u00eda especializada al grupo de medidas especiales de  la Superintendencia Delegada para la Responsabilidad Administrativa y las Medidas Especiales,  en la modelaci\u00f3n de riesgos financieros que involucren costos, beneficios y proyecciones, en el an\u00e1lisis econ\u00f3mico de los entes vigilados que son objeto de una medida cautelar  de intervencion y vigilancia especial ", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Febrero", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "10 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 80000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 80000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "106": {"1": {"v": "80111620;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI: FORTALECIMIENTO DE LA CAPACIDAD INSTITUCIONAL PARA MEJORAR LA INSPECCI\u00d3N, VIGILANCIA Y CONTROL DE LA SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR. NACIONAL.\nActividad:  Apoyo t\u00e9cnico a la SSF en la elaboraci\u00f3n y actualizaci\u00f3n de documentos de apoyo: gu\u00edas, planes, manuales, mapas de riesgos y/o cartillas que orienten la labor de las dependencias. \nObjeto: Prestar servicios profesionales en la elaboraci\u00f3n y actualizaci\u00f3n de la documentaci\u00f3n de los procesos misionales y de apoyo que le sean asignados, as\u00ed como su consolidaci\u00f3n, seguimiento y control en la herramienta definida para la administraci\u00f3n de documentos, buscando contribuir en el mejoramiento y articulaci\u00f3n del Modelo de Inspecci\u00f3n, Vigilancia y Control y el Modelo Integrado de Planeaci\u00f3n y Gesti\u00f3n de la Superintendencia del Subsidio Familiar, elaborando los reportes e informes requeridos.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Abril", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "8 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 60000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 60000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "107": {"1": {"v": "80111620;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI: FORTALECIMIENTO DE LA CAPACIDAD INSTITUCIONAL PARA MEJORAR LA INSPECCI\u00d3N, VIGILANCIA Y CONTROL DE LA SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR. NACIONAL.\nActividad:  Construir estrategias e implementar herramientas y mecanismos que garanticen la participaci\u00f3n ciudadana y promover el control social.\nObjeto: Prestar servicios profesionales en el dise\u00f1o de estrategias y herramientas para la implementaci\u00f3n de la pol\u00edtica de Participaci\u00f3n Ciudadana y promoci\u00f3n del Control Social, as\u00ed como en su socializaci\u00f3n, implementaci\u00f3n, seguimiento y evaluaci\u00f3n.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Febrero", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "10 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 84872000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 84872000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "108": {"1": {"v": "83121701;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI: FORTALECIMIENTO DE LA CAPACIDAD INSTITUCIONAL PARA MEJORAR LA INSPECCI\u00d3N, VIGILANCIA Y CONTROL DE LA SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR. NACIONAL. \nActividad: Informar a la ciudadan\u00eda, mediante un di\u00e1logo social abierto y la estrategia de Rendici\u00f3n de Cuentas sobre los principales resultados de la gesti\u00f3n de la SSF.  Objeto: Contratar la transmisi\u00f3n en directo por Televisi\u00f3n Nacional de la Audiencia P\u00fablica de Rendici\u00f3n de Cuentas de la Superintendencia del Subsidio Familiar.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Septiembre", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "3 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 45000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 45000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "109": {"1": {"v": "82141504;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI: FORTALECIMIENTO DE LA CAPACIDAD INSTITUCIONAL PARA MEJORAR LA INSPECCI\u00d3N, VIGILANCIA Y CONTROL DE LA SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR. NACIONAL. \nActividad: Elaborar y actualizar el cat\u00e1logo de productos de difusi\u00f3n, relacionados con la estrategia de Comunicaci\u00f3n sobre el Modelo Integrado de Planeaci\u00f3n y Gesti\u00f3n. \nObjeto: Contratar la prestaci\u00f3n de servicios profesionales para crear y producir documentos y piezas gr\u00e1ficas para las diferentes dependencias, manejo de imagen institucional y  eventos institucionales.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Febrero", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "11 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 22000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 22000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "110": {"1": {"v": "80101505;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI: FORTALECIMIENTO DE LA CAPACIDAD INSTITUCIONAL PARA MEJORAR LA INSPECCI\u00d3N, VIGILANCIA Y CONTROL DE LA SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR. NACIONAL. \nActividad: Realizar la publicaci\u00f3n de piezas informativas, promocionales o did\u00e1cticas de las funciones de IVC, derechos y deberes de los ciudadanos y normatividad del Subsidio Familiar.  Objeto: Contratar la prestaci\u00f3n de servicios profesionales para la producci\u00f3n de informaci\u00f3n y mensajes institucionales con el objetivo de lograr el mayor impacto posible en la ciudadan\u00eda, afiliados y beneficiarios de los servicios sociales de las cajas de compensaci\u00f3n familiar a trav\u00e9s de los medios de comunicaci\u00f3n.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Junio", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "200 D\u00ecas", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 46666666, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 46666666, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "111": {"1": {"v": "80141607;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI: FORTALECIMIENTO DE LA CAPACIDAD INSTITUCIONAL PARA MEJORAR LA INSPECCI\u00d3N, VIGILANCIA Y CONTROL DE LA SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR. NACIONAL. \nActividad: Realizar seminarios de retroalimentaci\u00f3n dirigido a las CCF sobre pol\u00edticas y gesti\u00f3n administrativa, financiero contable, fondos de ley y servicios sociales.\nObjeto: Prestar los servicios de apoyo  para realizar seminarios de retroalimentaci\u00f3n dirigido a las CCF sobre pol\u00edticas y gesti\u00f3n administrativa, financiero, contable, fondos de ley y servicios sociales.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Junio", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "1 Mes ", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Selecci\u00f3n abreviada menor cuant\u00eda", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 25000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 25000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "112": {"1": {"v": "90111600;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI: FORTALECIMIENTO DE LA CAPACIDAD INSTITUCIONAL PARA MEJORAR LA INSPECCI\u00d3N, VIGILANCIA Y CONTROL DE LA SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR. NACIONAL. \nActividad: Realizar un taller de actualizaci\u00f3n sistemas de informaci\u00f3n, los presupuestos y proyectos de inversiones y la fijaci\u00f3n de tarifas de los servicios sociales dirigido a las CCF.\nObjeto: Prestar los servicios de apoyo  para realizar un taller de actualizaci\u00f3n sistemas de informaci\u00f3n, los presupuestos y proyectos de inversiones y la fijaci\u00f3n de tarifas de los servicios sociales dirigido a las CCF.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Junio", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "1 Mes ", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Selecci\u00f3n abreviada menor cuant\u00eda", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 25000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 25000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "113": {"1": {"v": "80141607;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI: FORTALECIMIENTO DE LA CAPACIDAD INSTITUCIONAL PARA MEJORAR LA INSPECCI\u00d3N, VIGILANCIA Y CONTROL DE LA SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR. NACIONAL. \nActividad: Realizar un taller de actualizaci\u00f3n normativa dirigida a los Consejeros Directivos de las CCF.\nObjeto: Prestar los servicios de apoyo  para realizar un taller de actualizaci\u00f3n normativa dirigida a los  consejeros Directivos de las CCF.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Junio", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "1 Mes ", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Selecci\u00f3n abreviada menor cuant\u00eda", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 25000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 25000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "114": {"1": {"v": "80141607;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI: FORTALECIMIENTO DE LA CAPACIDAD INSTITUCIONAL PARA MEJORAR LA INSPECCI\u00d3N, VIGILANCIA Y CONTROL DE LA SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR. NACIONAL. \nActividad: Realizar un seminario de actualizaci\u00f3n jur\u00eddica, para los abogados, jefes de subsidio y aportes, as\u00ed mismo para revisores fiscales para la s CCF.\nObjeto: Contratar un abogado para actualizar la normatividad juridica del Sistema del Subsidio Familiar para el desarrollo del taller de actualizaci\u00f3n jur\u00eddica  para las CCF", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Febrero", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "9 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 45000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 45000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "115": {"1": {"v": "80141607;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI: FORTALECIMIENTO DE LA CAPACIDAD INSTITUCIONAL PARA MEJORAR LA INSPECCI\u00d3N, VIGILANCIA Y CONTROL DE LA SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR. NACIONAL. \nActividad: Realizar un seminario de actualizaci\u00f3n jur\u00eddica, para los abogados, jefes de subsidio y aportes, as\u00ed mismo para revisores fiscales para la s CCF.\nObjeto: Contratar un apoyo  para el desarrollo del taller de actualizaci\u00f3n jur\u00eddica  para las CCF", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Junio", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "1 Mes ", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "M\u00ednima cuant\u00eda", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 5000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 5000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "116": {"1": {"v": "80101505;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI: FORTALECIMIENTO DE LA CAPACIDAD INSTITUCIONAL PARA MEJORAR LA INSPECCI\u00d3N, VIGILANCIA Y CONTROL DE LA SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR. NACIONAL. \nActividad: Realizar cubrimiento period\u00edstico de las actividades que promuevan las capacidades t\u00e9cnicas a los entes vigilados. \nObjeto: Contratar la prestaci\u00f3n de servicios profesionales para el cubrimiento period\u00ecstico de la informaci\u00f2n que se produzca en la Superintendencia y en el sector del subsidio familiar, la relaci\u00f2n con los medios masivos de comunicaci\u00f2n y la interacci\u00f2n con las oficinas de prensa de las Cajas de Compensaci\u00f2n Familiar.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Febrero", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "9 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 76220000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 76220000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "117": {"1": {"v": "81111700;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI: FORTALECIMIENTO ESTRAT\u00c9GICO DEL TALENTO HUMANO PARA LA GESTI\u00d3N ORGANIZACIONAL DE LA SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR. BOGOT\u00c1. Actividad: Dise\u00f1ar y actualizar una base de datos que permita disponer de informaci\u00f3n sistematizada sobre el talento humano. Objeto: Contratar la elaboraci\u00f3n y dise\u00f1o de  una base de datos, que incluya la informaci\u00f3n de los funcionarios al servicio de la Superintendencia del Subsidio Familiar, para disponer de informaci\u00f3n del talento humano de f\u00e1cil consulta y diligenciamiento.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Febrero", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "4 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 20000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 20000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "118": {"1": {"v": "81111700;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI: FORTALECIMIENTO ESTRAT\u00c9GICO DEL TALENTO HUMANO PARA LA GESTI\u00d3N ORGANIZACIONAL DE LA SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR. BOGOT\u00c1. Actividad. Realizar la trazabilidad electr\u00f3nica y f\u00edsica de las historias laborales del talento humano. Objeto: Contratar el registro y conservaci\u00f3n de las historias laborales en medio f\u00edsico y electr\u00f3nico, de los funcionarios activos e inactivos de la Superintendencia del Subsidio Familiar.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Febrero", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "10 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 100000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 100000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "119": {"1": {"v": "81161700;83111507;83112600;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI: MEJORAMIENTO DEL PROCESO DE INTERACCI\u00d3N CON EL CIUDADANO EN LA SUPERINTENDENCIA DE SUBSIDIO FAMILIAR. NACIONAL.\nActividad: Mejorar y fortalecer la calidad y accesibilidad a los canales de atenci\u00f3n masiva de PQRSF para beneficiar la poblaci\u00f3n.\nObjeto: Adquirir servicios de Centro de Contacto BPO (Business Process Outsourcing) para mejorar y fortalecer la calidad y accesibilidad a los canales de atenci\u00f3n masiva de PQRSF por parte de la ciudadan\u00eda.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Febrero", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "10 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Sel\u00e9ccion abreviada - acuerdo marco", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 162220533, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 162220533, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "120": {"1": {"v": "43221500;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI: MEJORAMIENTO DEL PROCESO DE INTERACCI\u00d3N CON EL CIUDADANO EN LA SUPERINTENDENCIA DE SUBSIDIO FAMILIAR. NACIONAL.\nActividad: Mejorar y fortalecer la calidad y accesibilidad a los canales de atenci\u00f3n masiva de PQRSF para beneficiar la poblaci\u00f3n.\nObjeto: Adquirir herramientas telem\u00e1ticas tales como carteleras digitales, totem interactivo y comunicaci\u00f3n por whatssap para mejorar y fortalecer la calidad y accesibilidad a los canales de atenci\u00f3n masiva de PQRSF por parte de la ciudadan\u00eda.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Marzo", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "9 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Selecci\u00f3n abreviada menor cuant\u00eda", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 90589948, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 90589948, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "121": {"1": {"v": "93141506;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI: MEJORAMIENTO DEL PROCESO DE INTERACCI\u00d3N CON EL CIUDADANO EN LA SUPERINTENDENCIA DE SUBSIDIO FAMILIAR. NACIONAL.\nActividad: Apoyar a la Supersubsidio para el posicionamiento y uso de las sedes con plataforma digital instalas en las CCF. \nObjeto: Prestar servicios para el posicionamientos, acompa\u00f1amiento y asesora a la ciudadan\u00eda para el uso de los canales de atenci\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Febrero", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "11 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 16390000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 16390000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "122": {"1": {"v": "80141607;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI: MEJORAMIENTO DEL PROCESO DE INTERACCI\u00d3N CON EL CIUDADANO EN LA SUPERINTENDENCIA DE SUBSIDIO FAMILIAR. NACIONAL.\nActividad: Realizar un seminario para el cumplimiento de las normas, frente a la atenci\u00f3n e interacci\u00f3n con los afiliados y no afiliados a las CCF.\nObjeto: Prestar los servicios de apoyo log\u00edstico a la Superintendencia del Subsidio Familiar en la realizaci\u00f3n del Seminario \u201cXI ENCUENTRO DE ATENCION E INTERACCION CON EL CIUDADANO 2019\u201d.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Junio", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "1 Mes ", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Selecci\u00f3n abreviada menor cuant\u00eda", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 25000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 25000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "123": {"1": {"v": "80141607;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI: MEJORAMIENTO DEL PROCESO DE INTERACCI\u00d3N CON EL CIUDADANO EN LA SUPERINTENDENCIA DE SUBSIDIO FAMILIAR. NACIONAL.\nActividad: Realizar actividades de educaci\u00f3n informal a los trabajadores afiliados a las CCF a fin de consolidar una red de seguimiento y veedur\u00edas ciudadanas.  \nObjeto: Prestar los servicios de apoyo log\u00edstico a la Superintendencia del Subsidio Familiar en la realizaci\u00f3n de actividades de educaci\u00f3n informal sobre canales de atenci\u00f3n, veedurias y participaci\u00f3n ciudadana a los trabajadores afiliados de las Cajas.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Marzo", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "9 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Selecci\u00f3n abreviada menor cuant\u00eda", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 25618700, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 25618700, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "124": {"1": {"v": "82141500;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI: MEJORAMIENTO DEL PROCESO DE INTERACCI\u00d3N CON EL CIUDADANO EN LA SUPERINTENDENCIA DE SUBSIDIO FAMILIAR. NACIONAL.\nActividad: Crear material de comunicaci\u00f3n audiovisual para carteleras digitales a reproducir en las \u00e1reas de atenci\u00f3n al usuario en las CCF.\nObjeto: Crear material de comunicaci\u00f3n audiovisual para carteleras digitales a reproducir en las \u00e1reas de atenci\u00f3n al usuario en las CCF.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Marzo", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "9 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 9069634, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 9069634, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "125": {"1": {"v": "80121704", "t": 1, "s": "s26"}, "2": {"v": "Contratar los servicios Profesionales, requeridos por la Oficina TIC de la Entidad, para adelantar los estudios del Sector y el Mercado de los Procesos de Contrataci\u00f3n as\u00ed como las Actividades Precontractuales, Contractuales y Liquidatorios, as\u00ed como la Asesor\u00eda Jur\u00eddica que se le requiera por parte de esta Dependencia.", "t": 1, "s": "s27"}, "3": {"v": "Febrero", "t": 1, "s": "s27"}, "4": {"v": "5 Meses", "t": 1, "s": "s27"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s27"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s27"}, "7": {"v": 35000000, "t": 2, "s": "s28"}, "8": {"v": 35000000, "t": 2, "s": "s28"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s27"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s27"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "126": {"1": {"v": "80121600; 80121700", "t": 1, "s": "s26"}, "2": {"v": "Prestar los servicios profesionales especializados como abogado para brindar apoyo jur\u00eddico en los diversos tr\u00e1mites jur\u00eddicos que debe adelantar la Oficina Asesora Jur\u00eddica de la Superintendencia del Subsidio Familiar.", "t": 1, "s": "s27"}, "3": {"v": "Febrero", "t": 1, "s": "s27"}, "4": {"v": "9 Meses", "t": 1, "s": "s27"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s27"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s27"}, "7": {"v": 63000000, "t": 2, "s": "s28"}, "8": {"v": 63000000, "t": 2, "s": "s28"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "127": {"1": {"v": "81112000", "t": 1, "s": "s26"}, "2": {"v": "PI: FORTALECIMIENTO DE LA GESTI\u00d3N DE LA TECNOLOG\u00cdA DE LA INFORMACI\u00d3N Y LAS COMUNICACIONES (TICS) DE LA SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR, BAJO EL MARCO DE REFERENCIA DE ARQUITECTURA EMPRESARIAL (MRAE). NACIONAL. Actividad: Obtener las soluciones inform\u00e1ticas que soporten el Sistema Informaci\u00f3n. Objeto: Prestar los servicios profesionales a la SSF en el mantenimiento, actualizaci\u00f3n y soporte del Software SIREVAC de la Superintendencia del Subsidio Familiar y los dem\u00e1s que se requieran en la entidad.", "t": 1, "s": "s27"}, "3": {"v": "Febrero", "t": 1, "s": "s27"}, "4": {"v": "2 Meses", "t": 1, "s": "s27"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s27"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s27"}, "7": {"v": 10000000, "t": 2, "s": "s28"}, "8": {"v": 10000000, "t": 2, "s": "s28"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "128": {"1": {"v": 78111800, "t": 2, "s": "s26"}, "2": {"v": "Contratar la prestaci\u00f3n del servicio de transporte terrestre automotor especial para los funcionarios de la Superintendencia del Subsidio Familiar.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Marzo", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "11 D\u00edas", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "M\u00ednima cuant\u00eda", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 23187248, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 23187248, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "129": {"1": {"v": "80121600;80121700", "t": 1, "s": "s26"}, "2": {"v": "Apoyar a la Superintendencia delegada para la Responsabilidad Administrativa y las Medidas Especiales en el lineamiento, gesti\u00f3n y tr\u00e1mite sustanciando los diferentes procedimientos Administrativos propios de esa dependencia y en cumplimiento del control legal a los entes vigilados.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Marzo", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "5 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 35000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 35000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "130": {"1": {"v": 80111500, "t": 2, "s": "s26"}, "2": {"v": "PI: FORTALECIMIENTO DE LA CAPACIDAD INSTITUCIONAL PARA MEJORAR LA INSPECCI\u00d3N, VIGILANCIA Y CONTROL DE LA SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR. NACIONAL. \nActividad: Actualizaci\u00f3n y Fortalecimiento del Modelo Integrado de Planeaci\u00f3n y Gesti\u00f3n de la SSF. \nObjeto: Desarrollar una consultor\u00eda para la actualizaci\u00f3n de sus manuales de funciones y competencias laborales, a partir del an\u00e1lisis del contexto de desempe\u00f1o de la Superintendencia y de la normatividad del direccionamiento del Departamento Administrativo de la Funci\u00f3n P\u00fablica - DAFP, que coadyuve al mejoramiento operativo e institucional", "t": 1, "s": "s27"}, "3": {"v": "Abril", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "6 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n directa - Contrato Interadministrativo", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento - Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"f": "=200000000+85000000", "s": "s25"}, "8": {"f": "=200000000+85000000", "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "131": {"1": {"v": 80101507, "t": 2, "s": "s26"}, "2": {"v": "PI: FORTALECIMIENTO DE LA GESTION DE LA TECNOLOGIA DE LA INFORMACION Y LAS COMUNICACIONES DE LA SSF BAJO EL MARCO DE REFERENCIA DE ARQUITECTURA EMPRESARIAL (MRAE) NACIONAL\nActividad: Obtener las soluciones inform\u00e1ticas que soporten el Sistema Informaci\u00f3n. Objeto: Prestar los servicios profesionales  la SSF como Administrador de Base de Datos de la Superintendencia del Subsidio Familiar y los dem\u00e1s que se requieran en la Entidad.", "t": 1, "s": "s27"}, "3": {"v": "Marzo", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "9 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n Directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 32400000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 32400000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "132": {"1": {"v": 80101507, "t": 2, "s": "s26"}, "2": {"v": "PI: FORTALECIMIENTO DE LA GESTI\u00d3N DE LA TECNOLOGIA DE LA INFORMACI\u00d3N Y LAS COMUNICACIONES DE LA SSF BAJO EL MARCO DE REFERENCIA DE ARQUITECTURA EMPRESARIAL (MRAE) NACIONAL\nActividad: Obtener las soluciones inform\u00e1ticas que soporten el Sistema Informaci\u00f3n. Objeto: Prestar los servicios profesionales a la SSF como desarrollador de Software de la Superintendencia del Subsidio Familiar y los dem\u00e1s que se requieran en la Entidad.", "t": 1, "s": "s27"}, "3": {"v": "Marzo", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "9 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n Directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 72000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 72000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "133": {"1": {"v": "90141500;\n80141600;\n80111500;", "t": 1, "s": "s26"}, "2": {"v": "PI: FORTALECIMIENTO ESTRAT\u00c9GICO DEL TALENTO HUMANO PARA LA GESTI\u00d3N ORGANIZACIONAL DE LA SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR. BOGOT\u00c1. Actividad 1:Dise\u00f1ar las estrategias de las rutas. Actividad 2: Implementar las estrategias de las rutas para la vigencia. Objeto: Contratar la prestaci\u00f3n de servicios de apoyo a la gesti\u00f3n para desarrollar las actividades contempladas dentro de los planes de bienestar, incentivos institucionales, clima y cultura organizacional, dirigidos a los funcionarios de la superintendencia para la vigencia 2019.", "t": 1, "s": "s27"}, "3": {"v": "Mayo", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "6 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n Directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento; Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"f": "=619246236+10000000+70000000", "s": "s25"}, "8": {"v": 699246236, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "134": {"1": {"v": "81111504;", "t": 1, "s": "s26"}, "2": {"v": "PI: FORTALECIMIENTO DE LA GESTI\u00d3N DE LA TECNOLOG\u00cdA DE LA INFORMACI\u00d3N Y LAS COMUNICACIONES DE LA SSF BAJO EL MARCO DE REFERENCIA DE ARQUITECTURA EMPRESARIAL (MRAE) NACIONAL\nActividad: Obtener las soluciones inform\u00e1ticas que soporten el Sistema Informaci\u00f3n. \nOBJETO: Contratar los servicios de desarrollo para Optimizar  y mejorar el sistema de informaci\u00f3n Gerencial  SIREVAC.", "t": 1, "s": "s27"}, "3": {"v": "Julio", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "5 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Licitaci\u00f3n p\u00fablica", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"f": "=242600000-60000000", "s": "s25"}, "8": {"f": "=242600000-60000000", "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "135": {"1": {"v": "80111600;", "t": 1, "s": "s23"}, "2": {"v": "PI: IMPLEMENTACI\u00d3N DEL SISTEMA INTEGRADO DE GESTI\u00d3N DOCUMENTAL DE LA SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR BOGOT\u00c1. \nActividad: Ejecutar los instrumentos Archiv\u00edsticos.  Objeto: Contratar la prestaci\u00f3n de servicios de un profesional en Archivistica, para actualizar e implementar los instrumentos archivisticos tales como: Tablas de Retenci\u00f3n Documental, Tablas de valoraci\u00f3n Documental, Cuadro de Clasificaci\u00f3n Documental, en apoyo al fortalecimiento de la Gesti\u00f3n Documental de la entidad.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Mayo", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "6 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n Directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 22000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 22000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "136": {"1": {"v": 80111600, "t": 2, "s": "s26"}, "2": {"v": "PI: IMPLEMENTACI\u00d3N DEL SISTEMA INTEGRADO DE GESTI\u00d3N DOCUMENTAL DE LA SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR BOGOT\u00c1. \nActividad: Ejecutar los instrumentos Archiv\u00edsticos. Objeto: Contratar la prestaci\u00f3n de servicios de un profesional en Archivistica para actualizar e implementar los instrumentos archivisticos  tales como: Plan Institucional de Archivos PINAR y Programa de Gesti\u00f3n Documental PGD, en apoyo al fortalecimiento de la Gesti\u00f3n Documental de la entidad.", "t": 1, "s": "s27"}, "3": {"v": "Mayo", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "6 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n Directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 22000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 22000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "137": {"1": {"v": 80161506, "t": 2, "s": "s26"}, "2": {"v": "PI: IMPLEMENTACI\u00d3N DEL SISTEMA INTEGRADO DE GESTI\u00d3N DOCUMENTAL DE LA SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR BOGOT\u00c1. \nActividad: Ejecutar los instrumentos Archiv\u00edsticos. Objeto:  Contratar la prestaci\u00f3n de servicios de un T\u00e9cnico en Gesti\u00f3n Documental, en apoyo al fortalecimiento en temas relacionados con la gesti\u00f3n documental aplicando la Normatividad Vigente por el Archivo General de la Naci\u00f3n.", "t": 1, "s": "s27"}, "3": {"v": "Mayo", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "6 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n Directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 13000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 13000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "138": {"1": {"v": 80111600, "t": 2, "s": "s26"}, "2": {"v": "PI: IMPLEMENTACI\u00d3N DEL SISTEMA INTEGRADO DE GESTI\u00d3N DOCUMENTAL DE LA SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR BOGOT\u00c1. \nActividad: Ejecutar los instrumentos Archiv\u00edsticos. Objeto: Contratar la prestaci\u00f3n de servicios de un T\u00e9cnico, para apoyar las labores de Gesti\u00f3n Documental en lo pertinente a la preparaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n de las Trasferencias primarias de la Superintendencia del Subsidio Familiar.\n", "t": 1, "s": "s27"}, "3": {"v": "Mayo", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "6 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n Directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 13000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 13000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "139": {"1": {"v": 80111600, "t": 2, "s": "s26"}, "2": {"v": "PI: IMPLEMENTACI\u00d3N DEL SISTEMA INTEGRADO DE GESTI\u00d3N DOCUMENTAL DE LA SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR BOGOT\u00c1. \nActividad: Ejecutar los instrumentos Archiv\u00edsticos. Objeto:  Contratar la prestaci\u00f3n de servicios de un T\u00e9cnico en Gesti\u00f3n Documental, en apoyo a la organizaci\u00f3n del Archivo Central y de Gesti\u00f3n de la Superintendencia del Subsidio Familiar.", "t": 1, "s": "s27"}, "3": {"v": "Mayo", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "6 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n Directa", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 10000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 10000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "140": {"1": {"v": 80111600, "t": 2, "s": "s26"}, "2": {"v": "PI: FORTALECIMIENTO DE LA CAPACIDAD INSTITUCIONAL PARA MEJORAR LA INSPECCI\u00d3N, VIGILANCIA Y CONTROL DE LA SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR. NACIONAL. Actividad: Dise\u00f1ar, implementar y dar mantenimiento al Plan de Gesti\u00f3n Ambiental. Objeto: Contratar la prestaci\u00f3n de servicios para desarrollar las actividades contempladas dentro de los programas del Plan Institucional de Gesti\u00f3n Ambiental dirigidos a los funcionarios de la Superintendencia del Subsidio Familiar de acuerdo a los requerimientos de la entidad para la vigencia 2019.", "t": 1, "s": "s27"}, "3": {"v": "Junio", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "5 Meses", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "Selecci\u00f3n abreviada menor cuant\u00eda", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 59000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 59000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "141": {"1": {"v": 41111509, "t": 2, "s": "s26"}, "2": {"v": "Adquirir una B\u00e1scula de plataforma pesaje digital para\u00a0 realizar bit\u00e1coras de generaci\u00f3n de las cantidades mensuales por corriente de residuo en cumplimiento a la Resoluci\u00f3n 1362 de 2007\u00a0del Ministerio de Ambiente, Vivienda y Desarrollo Territorial.", "t": 1, "s": "s27"}, "3": {"v": "Junio", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "1 Mes ", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "M\u00ednima cuant\u00eda", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 1500000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 1500000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "142": {"1": {"v": 41113038, "t": 2, "s": "s26"}, "2": {"v": "Adquirir un alcohol\u00edmetro semi-profesional para dar cumplimiento a la pol\u00edtica de regulaci\u00f3n y control de alcohol, tabaquismo y drogas contemplado en el Plan Estrat\u00e9gico de Seguridad Vial de la Superintendencia del Subsidio Familiar.", "t": 1, "s": "s24"}, "3": {"v": "Junio", "t": 1, "s": "s24"}, "4": {"v": "1 Mes ", "t": 1, "s": "s24"}, "5": {"v": "M\u00ednima cuant\u00eda", "t": 1, "s": "s24"}, "6": {"v": "Funcionamiento", "t": 1, "s": "s24"}, "7": {"v": 4000000, "t": 2, "s": "s25"}, "8": {"v": 4000000, "t": 2, "s": "s25"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s24"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s24"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "143": {"1": {"v": 80101507, "t": 2, "s": "s29"}, "2": {"v": "PI FORTALECIMIENTO DE LA GESTI\u00d3N DE LA TECNOLOG\u00cdA DE LA INFORMACI\u00d3N Y LAS COMUNICACIONES DE LA SSF BAJO EL MARCO DE REFERENCIA DE ARQUITECTURA EMPRESARIAL (MRAE) NACIONAL. Actividad: Elaborar los procesos, procedimientos, metodolog\u00edas e instrumentos de Gobierno Digital.\nObjeto: Contratar el servicios de consultor\u00eda del Modelo de Privacidad y Seguridad de la Informaci\u00f3n Oficial de seguridad, para la Superintendencia del Subsidio Familiar.", "t": 1, "s": "s30"}, "3": {"v": "Junio", "t": 1, "s": "s30"}, "4": {"v": "6 Meses", "t": 1, "s": "s30"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n Directa", "t": 1, "s": "s30"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s30"}, "7": {"v": 30000000, "t": 2, "s": "s31"}, "8": {"v": 30000000, "t": 2, "s": "s31"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s30"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s30"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "144": {"1": {"v": "80121600;80121700", "t": 1, "s": "s29"}, "2": {"v": "PI: FORTALECIMIENTO DE LA CAPACIDAD INSTITUCIONAL PARA MEJORAR LA INSPECCI\u00d3N, VIGILANCIA Y CONTROL DE LA SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR. NACIONAL. \nActividad: Revisi\u00f3n y an\u00e1lisis del impacto de los lineamientos t\u00e9cnicos en el Sistema del Subsidio Familiar.\nObjeto: Prestaci\u00f3n de  servicios con el fin de actualizar los procedimientos de gesti\u00f3n documental que contribuyan a las labores de inspecci\u00f3n y vigilancia de las Cajas de Compensaci\u00f3n Familiar para el fortalecimiento del proceso de planeaci\u00f3n y el mejoramiento de las capacidades t\u00e9cnicas del \u00e1rea. ", "t": 1, "s": "s30"}, "3": {"v": "Junio", "t": 1, "s": "s30"}, "4": {"v": "5 Meses", "t": 1, "s": "s30"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n Directa", "t": 1, "s": "s30"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s30"}, "7": {"v": 13000000, "t": 2, "s": "s32"}, "8": {"v": 13000000, "t": 2, "s": "s32"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s31"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s30"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s12"}}, "145": {"1": {"v": "80121600;80121700", "t": 1, "s": "s33"}, "2": {"v": "PI: FORTALECIMIENTO DE LA CAPACIDAD INSTITUCIONAL PARA MEJORAR LA INSPECCI\u00d3N, VIGILANCIA Y CONTROL DE LA SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR. NACIONAL. \nActividad: Revisi\u00f3n y an\u00e1lisis del impacto de los lineamientos t\u00e9cnicos en el Sistema del Subsidio Familiar.\nObjeto: Prestar los servicios profesionales para  la revisi\u00f3n de la estructuraci\u00f3n de lineamientos t\u00e9cnicos del proceso de visitas a entes vigilados en el fortalecimiento del proceso de planeaci\u00f3n y el mejoramiento de las capacidades t\u00e9cnicas del \u00e1rea. ", "t": 1, "s": "s34"}, "3": {"v": "Junio", "t": 1, "s": "s34"}, "4": {"v": "5 Meses ", "t": 1, "s": "s34"}, "5": {"v": "Contrataci\u00f3n Directa", "t": 1, "s": "s34"}, "6": {"v": "Inversi\u00f3n", "t": 1, "s": "s34"}, "7": {"v": 35000000, "t": 2, "s": "s35"}, "8": {"v": 35000000, "t": 2, "s": "s35"}, "9": {"v": "No", "t": 1, "s": "s36"}, "10": {"v": "NA", "t": 1, "s": "s34"}, "11": {"v": "GRUPO GESTI\u00d3N CONTRACTUAL - SECRETAR\u00cdA GENERAL  - SUPERINTENDENCIA DEL SUBSIDIO FAMILIAR", "t": 1, "s": "s37"}}, "146": {"1": {"s": "s38"}, "2": {"s": "s16"}, "3": {"s": "s39"}, "4": {"s": "s39"}, "5": {"s": "s39"}, "6": {"s": "s39"}, "7": {"s": "s40"}, "8": {"s": "s40"}, "9": {"s": "s41"}, "10": {"s": "s39"}, "11": {"s": "s39"}}, "147": {"1": {"s": "s16"}, "2": {"s": "s39"}, "3": {"s": "s16"}, "4": {"s": "s16"}, "5": {"s": "s16"}, "6": {"s": "s16"}, "7": {"s": "s42"}, "8": {"s": "s16"}, "9": {"s": "s16"}, "10": {"s": "s16"}, "11": {"s": "s16"}}, "148": {"1": {"v": "C. NECESIDADES ADICIONALES", "t": 1, "s": "s43"}, "2": {"s": "s44"}, "3": {"s": "s44"}, "4": {"s": "s16"}, "5": {"s": "s16"}, "6": {"s": "s16"}, "7": {"s": "s45"}, "8": {"s": "s46"}, "9": {"s": "s42"}, "10": {"s": "s16"}, "11": {"s": "s16"}}, "149": {"1": {"v": "Descripci\u00f3n", "t": 1, "s": "s47"}, "2": {"v": "Posibles c\u00f3digos UNSPSC", "t": 1, "s": "s48"}, "3": {"v": "Datos de contacto del responsable", "t": 1, "s": "s49"}, "5": {"s": "s16"}, "6": {"s": "s16"}, "7": {"s": "s42"}, "8": {"s": "s42"}, "9": {"s": "s42"}}, "150": {"1": {"s": "s6"}, "2": {"s": "s50"}, "3": {"s": "s7"}, "5": {"s": "s16"}, "6": {"s": "s16"}, "7": {"s": "s42"}, "8": {"s": "s42"}, "9": {"s": "s42"}}, "151": {"1": {"s": "s6"}, "2": {"s": "s50"}, "3": {"s": "s7"}, "6": {"s": "s51"}, "7": {"s": "s42"}, "8": {"s": "s42"}, "9": {"s": "s42"}}, "152": {"1": {"s": "s6"}, "2": {"s": "s50"}, "3": {"s": "s7"}, "6": {"s": "s51"}, "7": {"s": "s42"}, "8": {"s": "s42"}}, "153": {"1": {"s": "s18"}, "2": {"s": "s52"}, "3": {"s": "s53"}, "7": {"s": "s42"}, "8": {"s": "s42"}, "9": {"s": "s42"}}, "154": {"7": {"s": "s42"}}, "155": {"2": {"s": "s54"}, "7": {"s": "s42"}}, "156": {"2": {"s": "s55"}, "7": {"s": "s42"}}, "157": {"7": {"s": "s42"}}, "158": {"7": {"s": "s42"}}, "159": {"7": {"s": "s42"}}}, "rowData": {"3": {"h": 22.049999999999997}, "8": {"h": 235.2}, "9": {"h": 210.0}, "10": {"h": 62.99999999999999}, "11": {"h": 42.0}, "12": {"h": 84.0}, "13": {"h": 84.0}, "14": {"h": 85.05}, "15": {"h": 12.6}, "16": {"h": 19.95}, "17": {"h": 62.99999999999999}, "18": {"h": 84.0}, "19": {"h": 84.0}, "20": {"h": 84.0}, "21": {"h": 84.0}, "22": {"h": 84.0}, "23": {"h": 84.0}, "24": {"h": 125.99999999999999}, "25": {"h": 84.0}, "26": {"h": 84.0}, "27": {"h": 84.0}, "28": {"h": 84.0}, "29": {"h": 84.0}, "30": {"h": 84.0}, "31": {"h": 84.0}, "32": {"h": 84.0}, "33": {"h": 84.0}, "34": {"h": 84.0}, "35": {"h": 84.0}, "36": {"h": 84.0}, "37": {"h": 84.0}, "38": {"h": 84.0}, "39": {"h": 84.0}, "40": {"h": 84.0}, "41": {"h": 84.0}, "42": {"h": 84.0}, "43": {"h": 84.0}, "44": {"h": 84.0}, "45": {"h": 84.0}, "46": {"h": 105.0}, "47": {"h": 105.0}, "48": {"h": 84.0}, "49": {"h": 84.0}, "50": {"h": 84.0}, "51": {"h": 84.0}, "52": {"h": 84.0}, "53": {"h": 84.0}, "54": {"h": 84.0}, "55": {"h": 84.0}, "56": {"h": 84.0}, "57": {"h": 84.0}, "58": {"h": 84.0}, "59": {"h": 84.0}, "60": {"h": 105.0}, "61": {"h": 105.0}, "62": {"h": 125.99999999999999}, "63": {"h": 125.99999999999999}, "64": {"h": 105.0}, "65": {"h": 125.99999999999999}, "66": {"h": 84.0}, "67": {"h": 125.99999999999999}, "68": {"h": 105.0}, "69": {"h": 105.0}, "70": {"h": 105.0}, "71": {"h": 84.0}, "72": {"h": 105.0}, "73": {"h": 84.0}, "74": {"h": 84.0}, "75": {"h": 84.0}, "76": {"h": 105.0}, "77": {"h": 105.0}, "78": {"h": 105.0}, "79": {"h": 105.0}, "80": {"h": 84.0}, "81": {"h": 105.0}, "82": {"h": 105.0}, "83": {"h": 105.0}, "84": {"h": 125.99999999999999}, "85": {"h": 147.0}, "86": {"h": 84.0}, "87": {"h": 147.0}, "88": {"h": 105.0}, "89": {"h": 105.0}, "90": {"h": 125.99999999999999}, "91": {"h": 147.0}, "92": {"h": 147.0}, "93": {"h": 147.0}, "94": {"h": 168.0}, "95": {"h": 147.0}, "96": {"h": 147.0}, "97": {"h": 189.0}, "98": {"h": 105.0}, "99": {"h": 168.0}, "100": {"h": 168.0}, "101": {"h": 168.0}, "102": {"h": 168.0}, "103": {"h": 168.0}, "104": {"h": 147.0}, "105": {"h": 168.0}, "106": {"h": 189.0}, "107": {"h": 125.99999999999999}, "108": {"h": 105.0}, "109": {"h": 125.99999999999999}, "110": {"h": 125.99999999999999}, "111": {"h": 125.99999999999999}, "112": {"h": 125.99999999999999}, "113": {"h": 105.0}, "114": {"h": 125.99999999999999}, "115": {"h": 105.0}, "116": {"h": 125.99999999999999}, "117": {"h": 105.0}, "118": {"h": 84.0}, "119": {"h": 105.0}, "120": {"h": 105.0}, "121": {"h": 105.0}, "122": {"h": 125.99999999999999}, "123": {"h": 125.99999999999999}, "124": {"h": 125.99999999999999}, "125": {"h": 84.0}, "126": {"h": 84.0}, "127": {"h": 105.0}, "128": {"h": 84.0}, "129": {"h": 84.0}, "130": {"h": 125.99999999999999}, "131": {"h": 105.0}, "132": {"h": 84.0}, "133": {"h": 105.0}, "134": {"h": 84.0}, "135": {"h": 105.0}, "136": {"h": 105.0}, "137": {"h": 105.0}, "138": {"h": 125.99999999999999}, "139": {"h": 84.0}, "140": {"h": 105.0}, "141": {"h": 84.0}, "142": {"h": 84.0}, "143": {"h": 105.0}, "144": {"h": 125.99999999999999}, "145": {"h": 106.05}, "146": {"h": 32.55}, "147": {"h": 32.55}, "148": {"h": 40.949999999999996}, "149": {"h": 62.99999999999999}, "153": {"h": 22.049999999999997}}, "columnData": {"0": {"w": 20}, "1": {"w": 161}, "2": {"w": 886}, "3": {"w": 101}, "4": {"w": 93}, "5": {"w": 123}, "6": {"w": 118}, "7": {"w": 128}, "8": {"w": 123}, "9": {"w": 92}, "10": {"w": 88}, "11": {"w": 248}}, "rowHeader": {"width": 46, "hidden": 0}, "columnHeader": {"height": 20, "hidden": 0}, "rightToLeft": 0}}, "sheetOrder": ["d9b2fc2a62d8c7c93697"], "definedNames": [], "securityAnalysis": {"hasMacros": false, "suspiciousKeywords": []}, "originalUrl": "https://www.ssf.gov.co/documents/20127/283449/Plan+Anual+de+Adquisiciones+SSF+2019+-+V14.xlsx/f454d780-812a-1b15-a29b-b62e887f160a", "contentMimeDetected": "application/vnd.openxmlformats-officedocument.spreadsheetml.sheet", "crawlId": "CC-MAIN-2025-08"}